<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Align_the_text_to_be_recognized">ངོས་འཛིན་བྱེད་དགོས་པའི་ཡི་གེ་ལ་གཏད་པ།</string>
    <string name="Documentation_is_updated_to_know_text">སྔར་གྱི་ཡིག་ཚགས་ཡི་གེ་ངོས་འཛིན་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="afternoon">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="agree_download">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="ai_cut_guide_confirm">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="ai_cut_guide_content_description">རིག་ལྡན་གྱི་རི་མོའི་ཆགས་གཞིའི་རྩིས་ཐབས་ལ་བརྟེན་ནས། མཐེབ་གཅིག་གིས་མཐོང་ཟུར་མི་འདྲ་བའི་ཆགས་གཞིའི་འདྲ་པར་མང་པོ་ལེན། སྣང་འཇོག་མ་བྱས་པའི་དུས་སྐབས་ལེགས་པོ་དམ་པོར་འཛིན།</string>
    <string name="ali">དངུལ་སྤྲོད་ནོར་བུ།</string>
    <string name="app_market_tip_map">ས་ཁྲ་ཕྱོགས་སྟོན་རིགས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད། མཉེན་ཆས་ཁྲོམ་རར་ཕེབས་ནས་ཕབ་ལེན་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="auto">རང་འགུལ་གྱིས་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="basic_functions">རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས།</string>
    <string name="basic_functions_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="basic_functions_title">རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="beauty3d_add_hint">3D མཛེས་བཟོ་བཞིན་པ་སྣོན།</string>
    <string name="beauty3d_beauty_face">3D མཛེས་བཟོ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="beauty3d_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="beauty3d_cheekbones">མཁུར་ཚོས་རུས་པ།</string>
    <string name="beauty3d_chin">འགྲམ་པ།</string>
    <string name="beauty3d_continue_turn_to_left">ཁྱེད་ཀྱི་མགོ་མུ་མཐུད་ནས་གཡོན་དུ་འཁོར་རོགས་</string>
    <string name="beauty3d_continue_turn_to_right">ཁྱེད་ཀྱི་མགོ་བོ་མུ་མཐུད་ནས་གཡས་སུ་འཁོར་རོགས་</string>
    <string name="beauty3d_customize_face">མཛེས་བཟོ་ཆེད་སྒྲིག</string>
    <string name="beauty3d_customize_hint">སྙོམ་སྒྲིག་ཆུང་ཙག་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་གདོང་ཁྱད་ཆོས་དག་གི་སྟེང་སྣུན།</string>
    <string name="beauty3d_customize_success">3D མཛེས་བཟོ་ཆེད་སྒྲིག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="beauty3d_delete">བསུབ་འདོར།</string>
    <string name="beauty3d_eye">མིག་ཆེ།</string>
    <string name="beauty3d_face_blurred">ངོ་གདོང་པར་རིས་མག་མོག བརྙན་ཕབ་སྐབས་སུ་མི་འགུལ་རོགས་</string>
    <string name="beauty3d_face_change">ངོ་གདོང་སྒྱུར་འདུག</string>
    <string name="beauty3d_face_closer">ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་གདོང་དང་ཁ་པར་གཉིས་ཐག་ཉེ་བར་བཅར་རོགས་</string>
    <string name="beauty3d_face_edit_title">ངོ་གདོང་དཔྱད་ཞིབ།</string>
    <string name="beauty3d_face_scan">ངོ་གདོང་འཚག་སེལ།</string>
    <string name="beauty3d_face_size">གདོང་དབྱིབས།</string>
    <string name="beauty3d_face_style_delicate">མཉེན་པོ།</string>
    <string name="beauty3d_face_style_lolita">Loli</string>
    <string name="beauty3d_face_style_mode">འགྲེམ་ཐོན།</string>
    <string name="beauty3d_face_style_natural">རང་བྱུང་</string>
    <string name="beauty3d_give_up_customize_face">མཛེས་བཟོ་ཆེད་སྒྲིག་འདོར།</string>
    <string name="beauty3d_goose_face">སྒོང་དབྱིབས་ངོ་གདོང་།</string>
    <string name="beauty3d_guide_content">རིག་ལྡན་གྱིས་ངོ་གདོང་བཤེར་འབེབས་བྱས་ན། ལས་སླ་མོར་ 3D ངོ་གདོང་མཛེས་བཟོ་མངོན་འགྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="beauty3d_high_cheekbone">མཐོ་པོ།</string>
    <string name="beauty3d_keep_face_forward">ཁྱེད་ཀྱི་མདུན་ངོས་ངོ་གདོང་དེ་ཕྱི་སྒྲོམ་ལྷན་སྙོམ་སྒྲིག་བྱ།</string>
    <string name="beauty3d_keep_face_in_cicle">ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་གདོང་དེ་ཕྱི་སྒྲོམ་ལས་བརྒལ་འདུག ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་གདོང་དེའི་ནང་འཇོག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="beauty3d_long_chin">རིང་བ།</string>
    <string name="beauty3d_long_face">ངོ་གདོང་རིང་པོ།</string>
    <string name="beauty3d_narrow_nose">སྣ་བུག་ཕྲ་བོ།</string>
    <string name="beauty3d_no_face">ངོ་གདོང་ངོས་འཛིན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="beauty3d_no_show_teeth">སོ་མི་སྟོན་པར་བྱ་</string>
    <string name="beauty3d_nose">སྣ།</string>
    <string name="beauty3d_orientatin_error_keep_vertical">ཁ་པར་ཕྱོགས་སྟོན་ནོར་བ། དེ་འདྲ་པར་རྣམ་པ་ནང་འཇོག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="beauty3d_over_max_frame_exit">ཕྱི་སྒྲོམ་གྲངས་མང་ཤོས་འཇུག་ཆོག་པ་བརྒལ་ཟིན་འདུག འཚག་སེལ་མཇུག་བསྡུ་ཟིན།</string>
    <string name="beauty3d_pelease_remove_glasses">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་ཤེལ་སྤུད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="beauty3d_program_error_exit">ལས་རིམ་ཉེས་སྐྱོན། འཚག་སེལ་མཇུག་བསྡུ་ཟིན།</string>
    <string name="beauty3d_rescan">བསྐྱར་དུ་འཚག་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="beauty3d_round_face">ངོ་གདོང་ཟླུམ་པོ།</string>
    <string name="beauty3d_save">གསོག་ཉར་བྱོས།</string>
    <string name="beauty3d_save_face_failed">ངོ་གདོང་གཞི་གྲངས་ཉར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="beauty3d_scan_content">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་ཤེལ་སྤུད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་སྐྲ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་གདོང་ཆ་ཤས་གང་ཡང་ཁེབས་ཀྱི་མེད་པ་ངེས་བརྟན་བྱྲ། ཁྱེད་ཀྱི་མདུན་ངོས་ངོ་གདོང་དེ་ཕྱི་སྒྲོམ་ནང་འཚུད་དུ་འཇོག་པ་དང་། འཚག་སེལ་མཇུག་གཙང་མ་ཟིན་བར་དུ་ཁྱེད་ཀྱི་མགོ་བོ་དལ་བུས་འཁོར་འཁྱིལ་བྱ།</string>
    <string name="beauty3d_short_chin">ཐུང་བ།</string>
    <string name="beauty3d_skip">དོར་བ།</string>
    <string name="beauty3d_small_eye">མིག་ཆུང་བ།</string>
    <string name="beauty3d_square_face">ངོ་གདོང་གྲུ་བཞི།</string>
    <string name="beauty3d_standard_cheekbone">ཚད་ལྡན།</string>
    <string name="beauty3d_standard_chin">ཚད་ལྡན།</string>
    <string name="beauty3d_standard_eye">མིག་ཚད་ལྡན།</string>
    <string name="beauty3d_standard_nose">སྣ་བུག་ཚད་ལྡན།</string>
    <string name="beauty3d_start_scan">ད་ལྟ་འཚག་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="beauty3d_title">3D མཛེས་བཟོ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="beauty3d_turn_to_left">གཡོན་ཕྱོགས་སུ་སྒྱུར་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="beauty3d_turn_to_right">གཡས་ཕྱོགས་སུ་སྒྱུར་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="beauty3d_turn_to_up">ཁྱེད་ཀྱི་མགོ་ཡར་འདེགས་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="beauty3d_wait_scan_complete">3D ངོ་གདོང་བཟོ་བཞིན་པ། པར་ཆས་ལ་མུ་མཐུད་བལྟ།</string>
    <string name="beauty3d_width_nose">སྣ་ཞེང་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="blur_notice_strong">དྲག</string>
    <string name="blur_notice_weak">ཞན།</string>
    <string name="blur_thumb_text">བོ་ཀེ། %d%%</string>
    <string name="byteShort"> B</string>
    <string name="byteSpeed"> B/s</string>
    <string name="caesura_sign">,</string>
    <string name="call_phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="camera_10bit_AlertDialog_button_disable">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_10bit_AlertDialog_enable_title">མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་བརྙན་རིས་ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="camera_10bit_AlertDialog_message">ནུས་ཕྱོད་མཐོ་བའི་པར་རིས་ཉར་ཚགས་ཁ་རྒྱག དུས་མཚུངས་སུ་མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་བརྙན་རིས་ཁ་རྒྱག་སྲིད། འདྲ་པར་ JPEG རྣམ་གཞག་གིས་ཉར་ཚགས་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_10bit_AlertDialog_title">ནུས་ཕྱོད་མཐོ་བའི་པར་རིས་ཉར་ཚགས་ཁ་རྒྱག་གམ།</string>
    <string name="camera_10bit_disable_tips_new">ནུས་ཕྱོད་མཐོ་བའི་པར་རིས་ཉར་ཚགས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="camera_10bit_enable_tips">མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་པར་རིས་ཀློག་ཐབས་བྲལ་སྐབས། པར་དེབ་དེ་ JPEG རྣམ་གཞག་ལ་བརྗེས་རྗེས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_10bit_enable_tips_new">མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་བརྙན་རིས་ཀྱིས་སོར་བཞག་གིས་ནུས་ཕྱོད་མཐོ་བའི་པར་རིས་ཉར་ཚགས་རྣམ་གཞག་བེད་སྤྱོད་སྲིད། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་འདྲ་པར་ཀློག་ཐབས་བྲལ་སྐབས། པར་དེབ་འདྲ་པར་པར་ཆེན་ངོས་ནས་དེ་ལས་མང་བ་རུ་ JPEG རྣམ་གཞག་ལ་བརྗེ་བ་འདེམས་ཆོག</string>
    <string name="camera_10bit_hint">མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན།</string>
    <string name="camera_10bits_not_support_continuous_shot_tips">མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་གཟུགས་བརྙན་བསྟུད་ལེན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_3d_photo_capture_suggestion">གཙོ་གཟུགས་དང་རྒྱབ་ལྗོངས་ཁ་དོག་འདྲ་བར་གཡོལ་རོགས། འབྲེལ་མེད་ཀྱི་མདུན་ལྗོངས་བརྙན་མིག་ཏུ་ཡོད་པར་གཡོལ་དགོས།</string>
    <string name="camera_3d_photo_guide_description">འདྲ་པར་ཞིག་ལེན་པ་དང་། འདྲ་པར་གཞིར་བྱས་ནས་འགུལ་རྣམ་ཁྱད་ནུས་རིགས་མང་པོ་གསར་འགྲུབ་བྱེད། པར་ལེན་སྐབས། གཙོ་གཟུགས་དང་རྒྱབ་ལྗོངས་ཁ་དོག་འདྲ་བར་གཡོལ་རོགས། གང་ནུས་ཀྱིས་འབྲེལ་མེད་ཀྱི་མདུན་ལྗོངས་བརྙན་མིག་ཏུ་ཡོད་པར་གཡོལ་དགོས། དེ་མིན་ན་ཁྱད་ནུས་ལ་སྐྱོན་ཡོད་སྲིད།</string>
    <string name="camera_3d_photo_guide_title">རྩོལ་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="camera_3d_photo_preview_hint">མངོན་གསལ་གྱི་གཙོ་གཟུགས་ཡོད་པའི་བཟོ་ལྗོངས་སུ་པར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="camera_3d_photo_process_hint">པར་ལེན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་། བརྙན་རིས་ཐག་གཅོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_AI_high_pixel_hint">AI བརྙན་རྒྱུ་ཁྲི་ %1$1.0f00</string>
    <string name="camera_AI_high_pixel_scenes_hint">འོད་ཐིག་འདང་ངེས་ཀྱི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་མཛེས་ལྗོངས་དང་འཇགས་གཟུགས་པར་ལེན་པ་འཚམ།</string>
    <string name="camera_about_location_info_service_content">གཤམ་གསལ་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་རྩོལ་ནུས་ལྟོས་ཟླའི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཤམ་གསལ་གྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_acros_film_description">ཚད་ཐུབ་ཀྱི་དཀར་ནག ཞིབ་ཆ་གསལ་ལ་རྣོ་ཚད་མཐོ།</string>
    <string name="camera_ai_allmighty_video_hdr_hint">བརྙན་ཟློས་ HDR ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_ai_allmighty_video_hint_off">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_ai_allmighty_video_hint_on">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_ai_allmighty_video_night_hint">བརྙན་ཟློས་མཚན་ལྗོངས་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_ai_beauty_seekbar_text">AI གཟུགས་མཛེས།</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར།</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video_hint">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་དྲག་འོད་དང་མུན་འོད་ཁོར་ཡུག་འོག་གི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་མཐོར་འདེགས་གཏོང་ཆོག</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video_hint_backup">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁོར་ཡུག་ལེགས་པོ་སོར་ལོག་བྱེད།</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video_hint_off">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video_hint_on">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video_off_hint">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_ai_enhancement_video_on_hint">AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_ai_follow_on_hint">མི་སྣ་རྗེས་འདེད། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_ai_follow_select_hint">རྡེབ་ནས་རྗེས་འདེད་དམིགས་ཡུལ་འདེམས་པ། མིའི་གཟུགས་བར་འཇོག་ཅིང་སྨི་ 2 ཡན་གྱི་རྒྱང་ཐག་བྲལ་ན་ལེགས།</string>
    <string name="camera_ai_high_resolution_summary">འདྲ་པར་བླངས་ནས་རབ་གསལ་མིའི་གཟུགས་ཁྱད་ནུས་ཐོབ་ཐབས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_ai_high_resolution_title">AI རབ་གསལ་བརྙན་ལེན།</string>
    <string name="camera_ai_scene_first_hint">ནུས་པ་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་པར་སྣོན།</string>
    <string name="camera_ai_scene_portrait_mode_hint">མིའི་གཟུགས་ཁྱད་ནུས་ལ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_ai_scene_super_text_hint">ཡིག་གཞི་ངོས་འཛིན།</string>
    <string name="camera_ai_scene_title">AI ཡུལ་ལྗོངས་ངོས་འཛིན།</string>
    <string name="camera_ai_scene_ultra_wide_hint">ཚད་བརྒལ་ཡངས་ཟུར་བརྙན་མིག་ལ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_ai_scene_ultra_wide_tip">ཚད་བརྒལ་ཁྱབ་ཟུར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_architecture">འཛུགས་སྐུན།</string>
    <string name="camera_ai_scn_auruleaves">སྟོན་ལོ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_backlight">རྒྱབ་འོད།</string>
    <string name="camera_ai_scn_beach">མཚོ་ཁ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_birds">བྱ་རིགས།</string>
    <string name="camera_ai_scn_bluesky">གནམ་སྔོན་པོ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_cat">ཞིམ་ཕྲུག</string>
    <string name="camera_ai_scn_cloudy">གནམ་འཐིབས་པ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_dog">ཁྱི་ཕྲུག</string>
    <string name="camera_ai_scn_firework">ཤོག་པག</string>
    <string name="camera_ai_scn_flower">མེ་ཏོག་ཆུན་པོ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_gourmet">ཁ་ལག</string>
    <string name="camera_ai_scn_grass">རྩྭ་</string>
    <string name="camera_ai_scn_indoor">སྒོ་ནང།</string>
    <string name="camera_ai_scn_infant">བྱིས་པ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_landscape">ཡུལ་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_ai_scn_microspur">ཆེ་ཤེལ་ཆེ་བ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_moire">ཆུ་རིས།</string>
    <string name="camera_ai_scn_moon">ཟླ་བ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_multi_portrait">སྡེ་ཚན་འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_ai_scn_night">མཚན་མོ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_night_capture_tips">དལ་ཞིང་ཆེས་མཐོ་བའི་འབྱེད་ཕྱོད་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_ai_scn_night_close">མཚན་ལྗོངས། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_ai_scn_plant">རྩི་ཤིང་ལྗང་ཁུ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_portrait">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_ai_scn_purecolor">ཚོན་མདོག་མཁྲེགས་རྡོག</string>
    <string name="camera_ai_scn_slideshow">སྒྲོན་བརྙན་སྤྱིན་ཤོག</string>
    <string name="camera_ai_scn_snow">ཁ་བ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_spotlight">སྒོར་ཐིག་མདངས་བཞུ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_sunset">ཉི་ཤར་དང་ཉི་ནུབ།</string>
    <string name="camera_ai_scn_text">འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="camera_ai_video_back_light_hint">འོད་ལྡོག་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="camera_ai_video_low_ambient_light_hint">འོད་མུན་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="camera_app_enable_setting">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="camera_app_name">པར་ཆས།</string>
    <string name="camera_app_set_disable">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_app_set_enable">འགོ་སློང་།</string>
    <string name="camera_assistant_line_title">དྲ་མིག</string>
    <string name="camera_astic_film_description">ཕྱི་ལྗོངས་ཀྱི་མིའི་བརྙན་ལ་ཤིན་ཏུ་འཚམས།</string>
    <string name="camera_auto_flash_off">རང་འགུལ་གྱི་འཁྱུག་འོད་གློག་སྒྲོན། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_auto_flash_on">རང་འགུལ་གྱི་འཁྱུག་འོད་གློག་སྒྲོན། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_auto_focus_on_tips">སྐད་སྒྲའི་རྗེས་འདེད་ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="camera_auto_macro_focus_distance_text">པར་ལེན་གཙོ་གཟུགས་ལི་སྨི་ %d ཡི་རྒྱང་ཐག་ནང་དུ་འཇོག་རོགས།</string>
    <string name="camera_auto_torch_off">རང་འགུལ་གྱིས་འོད་གསབ་གློག་སྒྲོན། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_auto_torch_on">རང་འགུལ་གྱིས་འོད་གསབ་གློག་སྒྲོན། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_basic_functions_exif_filter">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_basic_functions_exif_filter_link">"གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྩ་བའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_basic_functions_exif_filter_skin">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_basic_functions_no_sticker_geographic_filter">"གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_basic_functions_no_sticker_no_geographic_filter">"གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_basic_functions_no_sticker_no_geographic_filter_no_watermark">"གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_basic_functions_sticker_geographic_filter">"གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_basic_functions_sticker_no_geographic_filter">"གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_beauty_custom_3d">ལངས་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_beauty_custom_big_eye">མིག་ཆེ།</string>
    <string name="camera_beauty_custom_chin">མ་ནེ།</string>
    <string name="camera_beauty_custom_exfoliating">བཞིན་བཟང་།</string>
    <string name="camera_beauty_custom_little_face">གདོང་ཕྲ།</string>
    <string name="camera_beauty_custom_makeup">གསབ་བྱུག</string>
    <string name="camera_beauty_custom_thin_face">གདོང་ཕྲ་གཏོང་།</string>
    <string name="camera_beauty_custom_thin_nasal">སྣ་ཕྲ་གཏོང་།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_dream">སྐར་ཆར་འོག་གི་སེམས་འདུན།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_fine_sea">མཚོ་དྭངས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_first_love">ཐོག་མའི་བརྩེ་དུང་།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_groomed">ཁམས་དྭངས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_iris_purple">སྒྲོ་སྨུག</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_light_face">ཞལ་དྭངས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_midnight">ནམ་དགུང་།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_none">མཛེས་སྤྲས་མེད།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_orange_crush">ཚ་ལུ་མའི་བཏུང་ཆུ།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_peach_pink">སྦྲང་ཁམ།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_red_velvet">དར་སྣམ་དམར་པོ།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_rosy_nude">རྗེན་སྣང་།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_smokey">དུད་བདུག</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_snow">ཁ་བའི་འོད།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_sparkling_sea">དབྱར་གྱི་མཚོ་དྭངས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_starlit_night">སྐར་ཚོགས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_tips">འཛམ་གླིང་གི་རྗེན་སྤྲས་ངོ་མཚར་གཏམ་རྒྱུད་ Bobbi Brown ཡིས་སྒེར་ཚིགས་ཀྱིས་ཆེད་བཟོ་བྱས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_tipsy">བཟི་ཉམས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_twilight_snow">མཚན་མོའི་ཁ་བ།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_unique_eyes">ཞི་མིག</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_violet_shimmer">སྐར་རྒྱན།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_watermark_custom_slogan">འཛམ་གླིང་གི་བྱུག་རྫས་མཁས་ཅན་ Bobbi Brown ཡིས་སྒེར་ཚིགས་ཀྱིས་ཆེད་བཟོ་བྱས་པའི་མཛེས་སྤྲས།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_watermark_normal_slogan">ངའི་མིག་ནང་ཁྱེད་འོད་འཕྲོ།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_watermark_setting_des">མཛེས་རྒྱན་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱད་ནས་བླངས་པའི་འདྲ་པར་ལ་ཆེད་བཟོའི་ཆུ་རྗེས་ཁྱད་ནུས་མངོན་སྟོན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_beauty_makeup_watermark_setting_title">མཛེས་རྒྱན་ཆེད་བཟོས་ཆུ་རྗེས།</string>
    <string name="camera_black_screen_gresture">ཡོལ་ཞིའི་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="camera_blur_text">ལྗོངས་ཟབ།</string>
    <string name="camera_bokeh_camera_do_not_occlusion">བརྙན་མིག་འགེབ་མི་རུང་།</string>
    <string name="camera_bokeh_camera_occlusion">པར་ཆས་དྭངས་ཤེལ་མ་བཀག་རོགས།</string>
    <string name="camera_bokeh_flare_portrait">འོད་བཀྲ་ཡི་མིའི་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_bokeh_move_closer">ཉེ་འགྲམ་དུ་སྤོ།</string>
    <string name="camera_bokeh_move_farther_away">ཐག་རིང་དུ་གནས་སྤོ་བྱ།</string>
    <string name="camera_bokeh_need_more_light">འོད་མང་བ་ལྡན་དགོས་འདུག</string>
    <string name="camera_bokeh_place_subject_not_found">མངའ་ཁོངས་དེ་མི་ཊར་ 2 ནང་འཚུད་དུ་འཇོག</string>
    <string name="camera_bokeh_ready">གྲ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_bokeh_single">འོད་མདངས་ནུས་པ་འདི་ཡིས་མི་སྣ་མིན་རམ་འདེགས་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག</string>
    <string name="camera_bubble_short_video">མར་མནན་ཏེ་བརྙན་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_bubble_sticker">ཤོག་སྦྱར་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="camera_button_ok">ཆོག</string>
    <string name="camera_camera_error_title">པར་ཆས་ཀྱི་ནོར་འཁྲུལ། དེར་སྦྲེལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_capture_direction_hint">འདྲ་པར་ཁ་ཕྱོགས།</string>
    <string name="camera_china">ཀྲུང་གོ</string>
    <string name="camera_classic_chrome_film_description">བརྙན་རིས་ཞི་འཇགས་ལྡན། གསལ་འོད་འཇམ།</string>
    <string name="camera_click_show_beauty_tip">རྡེབ་ནས་མཛེས་བཟོ་དང་མདོག་ཤེལ་གྱི་ཁྱད་ནུས་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_codec_disable_tips">10 bit བརྙན་རིས་ཁ་ཕྱེ་སྐབས། པར་ལེན་རྣམ་གཞག་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_codec_title">པར་ལེན་རྣམ་གཞག</string>
    <string name="camera_countdown_effect_title">རང་པར་རང་རྒྱག་དུས་རྩིས་ཡོ་ཆས་ཆེད་འོད་མདངས་ནུས་པ།</string>
    <string name="camera_custom_face_beauty_close_hint">ཡང་བསྐྱར་རྡེབ་ན་མཛེས་བཟོའི་ཁྱད་ནུས་བསྐྱར་དུ་ཉེར་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_dark_environment_open_flash_toast">ཁོར་ཡུག་འོད་མདངས་དམའ་དྲགས། སྣང་བརྙན་གསལ་བའི་ཆེད་གློག་སྒྲོན་སྤར།</string>
    <string name="camera_description_arrow_left_to_right">Right Arrow</string>
    <string name="camera_description_arrow_right_to_left">Left Arrow</string>
    <string name="camera_description_common_shutter_button">\"Shutter\" button</string>
    <string name="camera_description_current_video_thumbnail">Latest Videos</string>
    <string name="camera_description_front_camera">Front Camera</string>
    <string name="camera_description_high_resolution">ཆེས་གསལ་ཆ་མཐོ་པོ།</string>
    <string name="camera_description_rear_camera">Rear Camera</string>
    <string name="camera_description_review_thumbnail">Latest Photos</string>
    <string name="camera_description_switch_dual_camera">Dual Camera Switching</string>
    <string name="camera_description_video_pause">Pause Recording</string>
    <string name="camera_description_video_shutter_button">Video Recording Button</string>
    <string name="camera_dialog_app_info_negative">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="camera_dialog_app_info_positive">མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="camera_dialog_net_location_content">\"པར་ཆས་\" ཀྱིས་དྲ་ལམ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་འདོད་འདུག ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་བྱ། ཁྱེད་རང་ངོས་ལེན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="camera_dialog_net_location_negative">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_dialog_net_location_positive">ཆོག</string>
    <string name="camera_dialog_net_location_title">དབང་ཚད་གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="camera_disable_ai_enhancement_video">རིག་ལྡན་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར།</string>
    <string name="camera_disable_ai_enhancement_video_hint">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། གནས་སྐབས་སུ་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་བེད་སྤྱོད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_disable_album">པར་དེབ་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན། བརྙན་རིས་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་སློང་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_disable_com_oplus_vip">%1$s སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན། རོགས་རམ་དང་ཡ་ལན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་སློང་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_disable_mobile_manager">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་དོ་དམ་པ་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན། ཉར་ཚགས་གཙང་སེལ་བྱེད་པར་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཡང་བསྐྱར་འགོ་སློང་དགོས།</string>
    <string name="camera_disable_scan">བཤེར་འབེབས་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན། ཨང་བཤེར་དང་དངོས་གཟུགས་ངོས་འཛིན། ཡིག་སྒྱུར་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་པར་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཡང་བསྐྱར་འགོ་སློང་དགོས།</string>
    <string name="camera_disable_smart_scan">བཤེར་འབེབས་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན། ཨང་བཤེར་དང་དངོས་གཟུགས་ངོས་འཛིན། ཡིག་སྒྱུར་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་པར་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཡང་བསྐྱར་འགོ་སློང་དགོས།</string>
    <string name="camera_disagree_enter_btn">བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="camera_disagree_exif_filter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱ་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_disagree_exif_filter_link">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱ་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_exif_filter_skin">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_disagree_geograhic_fillter_no_sticker">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་མདོག་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་ཐོབ་ཐབས་དང་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ %1$s ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_geograhic_filter_OS13">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_geograhic_filter_OS13_android_t">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_geographic_filter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ %1$s ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_geographic_location_filter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ %1$s ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_OS13">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_OS13_android_t">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_no_watermark_OS13">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_no_watermark_OS13_android_t">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_notice">མོས་མཐུན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_disagree_sticker_geograhic_filter_OS13">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_sticker_geograhic_filter_OS13_android_t">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_sticker_geograhic_filter_sticker">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཕབ་ལེན་དང་མདོག་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་ཐོབ་ཐབས། བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ %1$s ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_disagree_sticker_no_geographic_filter_OS13">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_sticker_no_geographic_filter_OS13_android_t">"སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_disagree_sticker_no_geographic_filtter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཕབ་ལེན་དང་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ %1$s ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_double_exposure_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_double_exposure_exit">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="camera_double_exposure_exit_hint">པར་ལེན་ལས་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="camera_double_exposure_first_video_hint">ཡུལ་ལྗོངས་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་དུམ་ཞིག་ལེན་པའམ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="camera_double_exposure_gallery_hint">པར་དེབ་ནས་བརྙན་ཟློས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="camera_double_exposure_guide_hint">ཡུལ་ལྗོངས་བརྙན་ཟློས་དང་མིའི་གཟུགས་བརྙན་ཟློས་ཕན་ཚུན་སྡེབ་འདྲེས་བྱས་ནས། འོད་ཕོག་གཉིས་བརྩེགས་ཀྱི་ཁྱད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_double_exposure_guide_hint_secord">སྔོན་ལ་ཡུལ་ལྗོངས་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་དུམ་ཞིག་ལེན་པ།</string>
    <string name="camera_double_exposure_guide_hint_third">དེ་ནས་མིའི་གཟུགས་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་དུམ་ཞིག་ལེན་པ།</string>
    <string name="camera_double_exposure_max_recording_hint">ཆེས་རིང་ན་སྐར་ཆ་ 15 བཅད་གཏུབ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_double_exposure_nobody_hint">མིའི་གཟུགས་ཞིབ་དཔྱད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_double_exposure_recording_hint">ཕབ་བཟོའི་དུས་ཡུན་ཐུང་དྲགས། ཡང་བསྐྱར་ཕབ་བཟོ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_double_exposure_remake">བསྐྱར་ལེན།</string>
    <string name="camera_double_exposure_replay_last_video_hint">བརྙན་ཟློས་དུམ་བུ་གོང་མ་སུབ་པ།</string>
    <string name="camera_double_exposure_two_video_hint">བརྙན་མིག་མིའི་གཟུགས་ལ་གཏད་ན་པར་ལེན་ཆོག</string>
    <string name="camera_double_exposure_type_composition">མཉམ་འདྲེས།</string>
    <string name="camera_double_exposure_type_sketch">བརྙན་གཏུབ།</string>
    <string name="camera_draw_o_to_start_the_camera_tip">ཡོལ་ཞི་བའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ། བརྙན་ཡོལ་ཐོག་ཏུ་ངེས་གཏན་གྱི་ལག་བརྡ་བརྒྱུད་ནས་པར་ཆས་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_draw_o_to_start_the_camera_tittle">0 བྲིས་ནས་པར་ཆས་འགོ་སློང་།</string>
    <string name="camera_drawer_guide">འཛིན་ཡུའམ་སྔོན་བལྟའི་སྒྲོམ་ནང་དུ་རྡེབ་ནས་མར་འདྲུད་ནས། དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_exit_button_str">ཐོན་སྒོ།</string>
    <string name="camera_exposure_indicator_text">འོད་འཇལ་ཚེག</string>
    <string name="camera_face_beauty_custom_tab_title_beauty">མཛེས་བཟོ།</string>
    <string name="camera_face_beauty_custom_tab_title_makeup">མཛེས་འཆོས།</string>
    <string name="camera_face_beauty_menu_cancle">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_face_beauty_menu_level_none">རང་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_face_beauty_menu_reset">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_face_beauty_menu_reset_alert">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་བཀོད་ཆ་ཚང་ཐོག་མ་ནས་ཡོད་པའི་རིན་ཐང་སྟེང་སྒྱུར་བཅོས་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="camera_face_beauty_menu_reset_toast">མཛེས་བཟོའི་ཁྱད་འབྲས་ཚང་མ་སོར་བཞག་གྲངས་ཐང་ལ་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="camera_face_beauty_off">མཛེས་བཟོ། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_face_beauty_on">མཛེས་བཟོ། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_face_rectify_summary">པར་ཆས་མཐའ་མཚམས་ཀྱི་མིའི་གཟུགས་འགྱུར་བ་དག་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="camera_face_rectify_title">མིའི་གཟུགས་འགྱུར་བ་དག་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="camera_film_flash_mode">གློག་འོད།</string>
    <string name="camera_filter">མདོག་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_filter_anc_1">འཕྲུལ་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_filter_anc_2">སྦྲང་ཚང་།</string>
    <string name="camera_filter_anc_3">འཁྱིལ་འཁོར།</string>
    <string name="camera_filter_anc_4">ལྦུ་བ།</string>
    <string name="camera_filter_anc_5">སྡོམ་དྲ།</string>
    <string name="camera_filter_anc_6">འཕྲུལ་ཚོན།</string>
    <string name="camera_filter_anc_7">སེ་པོ།</string>
    <string name="camera_filter_anc_8">རྣོ་ཟེར།</string>
    <string name="camera_filter_baiyueguang">ཟླ་འོད་དཀར་པོ།</string>
    <string name="camera_filter_bowu">སྨུག་པ།</string>
    <string name="camera_filter_chengshi">གྲོང་ཁྱེར།</string>
    <string name="camera_filter_effect">ཁྱད་ནུས།</string>
    <string name="camera_filter_feilin">ཧྥེ་ལིན།</string>
    <string name="camera_filter_fugu">གནའ་ཚུལ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_after_glow">ནུབ་ཁའི་ཉི་འོད།</string>
    <string name="camera_filter_gt_azure_water">མཚེའུ་འོད།</string>
    <string name="camera_filter_gt_beach">ཉི་འོད་བྱེ་ཐང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_blue_water">རྦ་རླབས།</string>
    <string name="camera_filter_gt_blue_wave">ཆུ་རིས།</string>
    <string name="camera_filter_gt_classic">གནའ་སྲོལ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_clean">སྔོན་གཙང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_coco_grove">བེ་ཏའི་ཚལ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_crisp_fall">ཡིད་འོང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_desert">བྱེ་ཐང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_glazed_tile">རྫ་གཡམ་རྩི་མ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_mountainous">ལྗང་བརྩེགས།</string>
    <string name="camera_filter_gt_night_city">འཆི་མེད་གྲོང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_old_time">ཕྱིར་ལྡོག</string>
    <string name="camera_filter_gt_rosy">བརྩེ་དགའ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_simple_elegant">མེ་ཏོག་གྲུ་ཁུག</string>
    <string name="camera_filter_gt_steaming">ཟིང་ཟང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_after_glow">ཉི་ནུབ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_azure_water">སྤྲིན་གྱི་རྒྱ་མཚོ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_beach">མཛེས་སྤྲས།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_blue_water">གཡང་གཟར།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_coco_grove">སྟོན་ཚུལ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_crisp_fall">ཉི་ཟེར།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_desert">དམར་མདོག</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_glazed_tile">དགུང་སྔོན།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_mountainous">སྔོ་སྐྱ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_night_city">དྭངས་སྔོན།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_old_time">འདས་སོང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_simple_elegant">མེ་ཏོག</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_steaming">ཟིང་ཟང་།</string>
    <string name="camera_filter_gt_street_mode_three_dimen_city">རྒྱང་ལྟ།</string>
    <string name="camera_filter_gt_three_dimen_city">ལངས་གཟུགས་གྲོང་ཁྱེར།</string>
    <string name="camera_filter_heibai">དཀར་ནག</string>
    <string name="camera_filter_huidiao">སྐྱ་ཚུལ།</string>
    <string name="camera_filter_jangwen_BW">ཅང་ཝུན། | དཀར་ནག</string>
    <string name="camera_filter_jangwen_brilliant">ཅང་ཝུན། | བཀྲག་མདངས།</string>
    <string name="camera_filter_jangwen_sun">ཅང་ཝུན། | ཉི་མ།</string>
    <string name="camera_filter_jangwen_surprise">ཅང་ཝུན། | བློ་འདས།</string>
    <string name="camera_filter_jidong">སྐྲག་འདར།</string>
    <string name="camera_filter_jingmi">ལྷིང་འཇགས།</string>
    <string name="camera_filter_lengdiao">གྲང་ཚུལ།</string>
    <string name="camera_filter_liulian">ཡིད་ཆགས།</string>
    <string name="camera_filter_lvtu">ལམ་བར།</string>
    <string name="camera_filter_meiwei">བྲོ་ཞིམ།</string>
    <string name="camera_filter_mianhuatang">སྲིང་བལ་ཀ་ར།</string>
    <string name="camera_filter_mingmei">ཡིད་འོང་།</string>
    <string name="camera_filter_none">མ་པར།</string>
    <string name="camera_filter_nuanyang">དྲོད་འཇམ་ཉི་མ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_basic_eterna">བཀྲག་གསལ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_basic_vividwarm">དྲོད་གཤིས།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_master_emerald">མཁས་ཆེན་ཡུལ་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_master_radiance">མཁས་ཆེན་བྱིས་སྒྲུང་།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_master_serenity">མཁས་ཆེན་མི་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_night">མཚན་མོ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_night_black_gold">གསེར་ནག</string>
    <string name="camera_filter_oplus_night_cyberpunk">ཟིང་སྔོན།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_night_teal_orange">སེར་སྔོན།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_pop">རྣམ་པར་བཀྲ་བ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_soft">ཞི་འཇམ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_style_morandi">སྐྱ་མདོག་མཐོ་རིམ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_vintage">གནའ་ཚུལ།</string>
    <string name="camera_filter_oplus_yummy">ཞིམ་པོ།</string>
    <string name="camera_filter_pianai">ཕྱོགས་ཞེན།</string>
    <string name="camera_filter_qingxin">གསར་བ།</string>
    <string name="camera_filter_qiuri">སྟོན་དུས།</string>
    <string name="camera_filter_retention">མིའི་བརྙན་གཟུགས་ལ་ཁ་དོག་འཇོག</string>
    <string name="camera_filter_streamer">འོད་རྒྱུག་ཅན་གྱི་མིའི་བརྙན།</string>
    <string name="camera_filter_tianmei">མཛེས་སྡུག</string>
    <string name="camera_filter_tianye">ཞིང་ཁ།</string>
    <string name="camera_filter_tongtou">ཀུན་མཐོང་།</string>
    <string name="camera_filter_tuise">མདོག་ཡལ།</string>
    <string name="camera_filter_xiaxiang">འཆར་སྣང་།</string>
    <string name="camera_filter_yinyun">སྤྲིན་སྨུག</string>
    <string name="camera_filter_yonglan">སྒྱིད་ལུག</string>
    <string name="camera_filter_youran">བག་ཡངས།</string>
    <string name="camera_filter_yuanqi">གསོན་ཤུགས།</string>
    <string name="camera_filter_yuyue">དགའ་སྤྲོ།</string>
    <string name="camera_filter_zhiyu">སངས་དྲག</string>
    <string name="camera_filter_ziran">རང་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_fingerprint_button_shutter_title">མཛུབ་རིས་མཐེབ་ཀྱིས་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_fingerprint_shutter_title">མཛུབ་རྗེས་བརྙན་ལེན།</string>
    <string name="camera_fish_eye_enter_hint">པར་ཆས་དང་པར་ལེན་གཙོ་ཡུལ་བར་ཐག་ 1m ཡིན་ན་ཆེས་ལེགས།</string>
    <string name="camera_flash_mode_auto">རང་འགུལ།</string>
    <string name="camera_flash_mode_off">གསོད།</string>
    <string name="camera_flash_mode_on">སྤར།</string>
    <string name="camera_flash_mode_title">Flash Mode</string>
    <string name="camera_flash_mode_torch">འོད་གསབ།</string>
    <string name="camera_flash_not_support">ཆེས་རྒྱ་ཞེང་ཟུར་ཁུག་རྣམ་པ་ནང་འོད་འཁྱུག་ཐོབ་རུང་མི་འདུག</string>
    <string name="camera_focus_exposure_separate_hint">འདིར་འདྲུད་འགུལ་བྱས་ན་འོད་འཇལ་ཚེ་དང་མདོ་ཚེག་དབྱེ་བ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_focus_indicator_text">མདོ་ཚེག</string>
    <string name="camera_focus_peaking">རྩེ་ཐང་མདོ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_fuji_film">སྤྱིན་ཤོག</string>
    <string name="camera_fuji_style">ཁྱད་ཆོས།</string>
    <string name="camera_gallery_preview_empty_description">གནས་འདིར་ཁྱེད་ཀྱིས་བླངས་པའི་ནང་དོན་མངོན་སྟོན་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_gallery_preview_empty_title">བླངས་པའི་ནང་དོན་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_gallery_preview_no_content">ནང་དོན་མེད།</string>
    <string name="camera_geographic_filter">ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_geographic_filter_no_sticker_content">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་ཅིང་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་མདོག་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་བྱེད་པ་དང་། པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་མངོན་སྟོན་བྱེད་པར་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_gesture_shutter_setting_summary">སྔོན་སྒྲིག་ཏུ་པར་ལེན་སྐབས་ཐལ་མོ་བསྲིང་ནས་འདྲ་པར་ལེན་ཆོག</string>
    <string name="camera_gesture_shutter_title">ལག་བརྡ་བསྟན་ནས་འདྲ་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_gesture_shutter_way_setting_summary">སྔོན་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན། སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་ཁྲོད་ནས་ལག་མཐིལ་ངོས་འཛིན་བྱུང་རྗེས་དུས་ཚོད་ལྡོག་བརྩིའི་པར་ལེན་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="camera_gradienter_footer_summary">འདི་ཐེངས་གཅིག་ནུས་ལྡན་བཟོས་པའི་རྗེས། ཁ་པར་དེ་སྙོམ་སྒྲིག་བཟོ་བར་ཉེ་པོ་ཡོད་པའི་ཁོ་ནའི་སྐབས། གསེག་ཆས་འགྲེམ་སྟོན་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="camera_gradienter_title">སི་མར་ཊི་གསེག་ཆས།</string>
    <string name="camera_gyroscope_abnormal_warning_toast">འཁྱིལ་འཁོར་དཔྱད་ཆས་རྒྱུན་ལྡན་མིན། པར་ལེན་རྩོལ་ནུས་དང་ཁྱད་ཆོས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་མི་སྲིད།</string>
    <string name="camera_half_body_better">ལུས་ཕྱེད་མིའི་གཟིགས་ཁྱད་འབྲས་དེ་བས་ལེགས།</string>
    <string name="camera_hasselblad_watermark_hasselblad">ཧྭ་སུའུ།</string>
    <string name="camera_hasselblad_watermark_setting_title_str">ཧྭ་སུའུ་ཆེད་བཟོའི་ཆུ་དཔར།</string>
    <string name="camera_hdr_auto">རང་འགུལ།</string>
    <string name="camera_hdr_off">གསོད།</string>
    <string name="camera_hdr_on">སྤར།</string>
    <string name="camera_hdr_title">HDR བྱེད་ལས།</string>
    <string name="camera_hdr_upgrade_tip">HDR རིམ་སྤོ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="camera_heic_encode_10bits_summary">འདྲ་པར་དང་མཚན་ལྗོངས་རྣམ་པ་རུ་རྒྱབ་འཇུག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་ (10 bit) གྱི་འདྲ་པར་རམ་བརྙན་ཟློས་ལེན་ཆོག HEIF རྣམ་གཞག་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། 10 bit ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཡང་ན་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱད་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_heic_encode_10bits_summary_new">འདྲ་པར་དང་མཚན་ལྗོངས་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་འདྲ་པར་ལེན་ཞིང་། 10 bit ཡི་ HEIF རྣམ་གཞག་གིས་ཉར་ཚགས་བྱེད། རིགས་འདིའི་འདྲ་པར་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་ 10 bit ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་དང་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="camera_heic_encode_10bits_title">མདོག་དུང་ཕྱུར་ 10 ཅན་གྱི་གཟུགས་བརྙན།</string>
    <string name="camera_heif_format_setting_summary">པར་སྤུས་འདྲ་མཚུངས་ཀྱི་འོག་ཏུ། ནུས་མཐོའི་ངང་པར་རིས་ཉར་ཚགས་བྱས་ནས་བར་སྟོང་བསྲི། ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གིས་རྣམ་གཞག་འདི་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད་སྐབས་པར་དེབ་ཁྲོད་དུ་པར་རིས་ JPEG རྣམ་གཞག་ལ་བརྗེས་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_heif_format_summary">HEIF རྣམ་གཞག་བེད་སྤྱད་ནས་འདྲ་པར་ཉར་ཚགས་བྱེད་དེ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་བསྲི་ཞིང་པར་རྒྱུ་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མི་ཐེབས། ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གིས་རྣམ་གཞག་འདི་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད་སྐབས། པར་དེབ་ནས་སྒྲིག་བཀོད་ལ་ཕེབས་ནས་སྐུར་སྐབས་ HEIF པར་རིས་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་པ་ཁ་ཕྱེས་རྗེས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_heif_format_title">ནུས་ཕྱོད་མཐོ་བའི་པར་རིས་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="camera_hevc_video_setting_summary">HEVC རྣམ་གཞག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་དེ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་བསྲི། HEVC ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་སམ་ཉེར་སྤྱོད་ཐོག་ཏུ་གཏོང་བ་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའམ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བའི་གནས་ཚུལ་བྱུང་སྲིད།</string>
    <string name="camera_hevc_video_title">ནུས་ཕྱོད་མཐོན་པོའི་ངང་ནས་བརྙན་ཟློས་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_high_resolution_zoom_not_support">བརྙན་རྒྱུ་མཐོན་པོས་མདོ་སྒྱུར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_high_temperature_3d_photo_disable">དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། གནས་སྐབས་སུ་ 3D Photo བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="camera_high_temperature_exit_notification">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁྱག་སྔོན། པར་ཆས་རྩོལ་ནུས་གནས་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="camera_high_temperature_exit_toast">ཚ་ཚད་དེ་ཧ་ཅང་མཐོ་པོ་འདུག པར་ཆས་དེ་གནས་སྐབས་རིང་སྤྱོད་རུང་མིན་འདུག</string>
    <string name="camera_high_temperature_flash_disable">ཚ་ཚད་མཐོ་དྲགས་པས། འཁྱུག་གློག་སྤྱོད་རུང་དུ་མེད།</string>
    <string name="camera_high_temperature_out_preview_disable">དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། ཕལ་ཡོལ་སྔོན་བལྟ་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="camera_high_temperature_out_small_preview_disable">དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། ཡོལ་ཆུང་སྔོན་བལྟ་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="camera_high_temperature_video_record_disable">ཁ་པར་ཚ་དྲགས་འདུག བརྙན་པར་བསྡུ་འཇུག་མ་བྱས་གོང་དེ་གྲང་མོ་ཆགས་པར་སྒུག</string>
    <string name="camera_hint_distance_4mm_microscope">ཆེས་ལེགས་པའི་པར་ལེན་བར་ཐག་ནི་ཧའོ་སྨི་ 4 -6 བར་ཡིན།</string>
    <string name="camera_hint_distance_microscope">ཆེས་ལེགས་པའི་པར་ལེན་བར་ཐག་ནི་ཧའོ་སྨི་ 1 -3 བར་ཡིན།</string>
    <string name="camera_hint_external_screen_preview">ཕྱི་ཡོལ་སྔོན་བལྟ།</string>
    <string name="camera_hint_external_screen_preview_off">ཕྱི་ཡོལ་སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_hint_external_screen_preview_on">ཕྱི་ཡོལ་སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_hint_hold_microscope">བརྙན་མིག་སྤྱད་ནས་སྙོམས་བཞག་གི་དངོས་གཟུགས་ལ་བཅར་དེ། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་ཟུར་ཚད་ཅུང་སྙོམ་སྒྲིག་བྱས་ནས་མདོ་གཏད་པ།</string>
    <string name="camera_hint_microscope">པར་ལེན་པའི་དངོས་གཟུགས་ལ་བཅར་རོགས།</string>
    <string name="camera_hint_microscope_step1">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་དངོས་གཟུགས་ཀྱི་ངོས་སུ་ཉེ་བཅར་བྱེད་དེ། དཔེར་ན་གྱོན་དགོས་དང་ལོ་མ་སོགས།</string>
    <string name="camera_hint_microscope_step2">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གོང་ཕྱོགས་བརྟན་འཇགས་བྱས་ནས། འོག་ཕྱོགས་ཅུང་ཙམ་བཀྱགས་ནས་མདོ་སྒྲིག་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_hint_microscope_step2_lift_head">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འོག་ཕྱོགས་བརྟན་འཇགས་བྱས་ནས། གོང་ཕྱོགས་ཅུང་ཙམ་བཀྱགས་ནས་མདོ་སྒྲིག་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_hint_slide_up">ཡར་དེད་ནས་མུ་མཐུད་དུ་ལེན་པ།</string>
    <string name="camera_histogram">ཀ་དབྱིབས་རི་མོ།</string>
    <string name="camera_hongkong">ཧོང་ཀོང་།</string>
    <string name="camera_hongkong_shown">ཧོང་ཀོང་། རྒྱ་ནག</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_more_faces">མིའི་གདོང་མང་པོ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_more_faces_retake">མིའི་གདོང་མང་པོ་ཞིབ་དཔྱད་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་པར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_need_more_light">འོད་གསལ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་པར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_no_faces">མིའི་གདོང་ཞིབ་དཔྱད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_no_faces_retake">མིའི་གདོང་ཞིབ་དཔྱད་མ་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་པར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_tips_align">ཟུར་དཔྱད་ཐིག་ལ་སྒྲིག་ནས་པར་ལེན། སྟངས་སྟབས་དྲང་མོ་རྒྱུན་འཁྱོངས་རོགས།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_tips_background">AI མཐེབ་གཅིག་གིས་ལག་ཁྱེར་འདྲ་པར་གསར་གྲུབ་བྱེད། རྒྱབ་ལྗོངས་སྣ་མང་གང་འདོད་ཀྱིས་བརྗེ།</string>
    <string name="camera_id_photo_mode_tips_distance">གྱང་དང་བར་ཐག་ལི་སྨི་ 20 བྱས་ནས་པར་ལེན། རྒྱབ་ལྗོངས་དང་གྱོན་གོས་ཀྱིས་ཁ་དོག་འདྲ་བར་གཡོལ་དགོས།</string>
    <string name="camera_in_floatwindow_cannot_use">གཡེང་བའི་དྲ་མིག་རྣམ་པར་པར་ཆས་སྤྱོད་རུང་དུ་མེད།</string>
    <string name="camera_in_multiwindow_cannot_use">ཁ་ཐོར་བརྙན་ཤེལ་རྣམ་པ་ནང་ཡོད་སྐབས་པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མ་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="camera_inertial_zoom_guide_hold_tip">མནན་ནས་མི་འགུལ་བར་འགྲོས་སྙོམས་ངང་སྐྱེད་སྐྱུང་བྱེད།</string>
    <string name="camera_inertial_zoom_guide_scroll_tip">འདེད་འགུལ་གྱིས་སྐྱེད་སྐྱུང་མྱུར་ཚད་ལེགས་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_detecting">སྒྲོམ་ནང་གི་དངོས་གཟུགས་འགུལ་བསྐྱོད་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_hint_off">འགུལ་བསྐྱོད་ཞིབ་དཔྱད། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_hint_on">འགུལ་བསྐྱོད་ཞིབ་དཔྱད། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_not_detected">འགུལ་བསྐྱོད་དངོས་གཟུགས་ཞིབ་དཔྱད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_off_hint">འགུལ་བསྐྱོད་ཞིབ་དཔྱད་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_on_hint">འགུལ་བསྐྱོད་ཞིབ་དཔྱད་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_recording">བརྙན་ལེན་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_saving">ཡིག་ཆ་ཉར་ཚགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཕྱིར་འཐེན་མི་རུང་།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_slow_selected">འགུལ་བསྐྱོད་དལ་པོ།</string>
    <string name="camera_intelligent_high_frame_super_selected">རབ་དལ་འགུལ་བསྐྱོད།</string>
    <string name="camera_interest_screen_snapshot_tip">ཡོལ་ཞི་བའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་ སྒྲ་ཚད་མཐེབ་ཉིས་རྡེབ་བྱེད་ནས་པར་ཆས་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_interest_screen_snapshot_tittle">ཡོལ་ཞིའི་མགྱོགས་པར་ལེན་པ།</string>
    <string name="camera_is_enable_app">%sའགོ་སློང་ངམ།</string>
    <string name="camera_location_cancle">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_location_content">ས་ཚིགས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་སྤར།</string>
    <string name="camera_location_dialog_hint">རྩོལ་ནུས་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་ཆོག</string>
    <string name="camera_location_info_exif_filter">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱ་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="camera_location_info_exif_filter_link">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱ་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_location_info_exif_link">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་གི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱ་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_location_info_no_geographic_filter_content">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_location_info_service_content">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_location_info_service_title_content">རྩོལ་ནུས་འདིས་ཆ་འཕྲིན་ཐག་གཅོད་པར་མོས་མཐུན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_location_info_service_title_support_geographic_filter_content">གཤམ་གསལ་གྱི་རྩོལ་ནུས་ཀྱིས་ཆ་འཕྲིན་ཐག་གཅོད་པར་མོས་མཐུན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_location_service_exif_filter_summary">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བཅས་མཁོ་འདོན་བྱེད། ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱ་མི་སྲིད།</string>
    <string name="camera_location_service_exif_summary">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད། ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱ་མི་སྲིད།</string>
    <string name="camera_location_service_no_geographic_filtter_summary">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་རྩོལ་ནུས་བཅས་མཁོ་འདོན་བྱེད། ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱ་མི་སྲིད།</string>
    <string name="camera_location_service_summary">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་རྩོལ་ནུས་བཅས་མཁོ་འདོན་བྱེད། ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱ་མི་སྲིད།</string>
    <string name="camera_location_service_title">གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="camera_location_setting">སྒྲིག</string>
    <string name="camera_location_setting_summary">པར་ལེན་སྐབས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཟིན་ཐོར་འགོད།</string>
    <string name="camera_location_title">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཟིན་ཐོར་འགོད།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_busy_traffic">འདུ་འཛུའི་ཁྲོམ་སྲང་།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_flowing_clouds_and_water">གཙང་ཆུ་བཞུར་མ།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_light_painting">འོད་ཀྱི་རི་མོ།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_light_painting_r">འོད་ཀྱི་རི་མོ།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_light_rail_portrait">འོད་རྗེས་མིའི་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_light_rail_portrait_r">འོད་རྗེས་མིའི་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_moving_crowd">འགྲོ་མི་སྨུག་བཟོ།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_neon_trail">འོད་ལམ་གྲོང་ཁྱེར།</string>
    <string name="camera_long_exposure_type_streamer_portrait">འོད་རྒྱུག་ཅན་གྱི་མིའི་བརྙན།</string>
    <string name="camera_long_press_trigger_rocker_shutter_tip">རིང་གནོན་བྱས་ནས་རྒྱང་འཛིན་མགྱོགས་སྒོ་སློང་བ།</string>
    <string name="camera_low_battery_flash_disable">གློག་ཁུངས་ཞན་པས། འཁྱུག་གློག་སྤྱོད་རུང་དུ་མེད།</string>
    <string name="camera_low_battery_rec_disabled">གློག་ཁུངས་ཞན་པས། བརྙན་པར་སྤྱོད་རུང་དུ་མེད།</string>
    <string name="camera_low_battery_rec_disabled_time_lapse">གློག་ཚད་དམའ་དྲགས། དུས་འགྱངས་པར་ལེན་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="camera_macao">མཱ་ཁའོ།</string>
    <string name="camera_macao_shown">མཱ་ཁའོ། རྒྱ་ནག</string>
    <string name="camera_macro_best_focus_distance_text">ཆེས་ལེགས་པའི་པར་ལེན་བར་ཐག་ནི་%dcm ཡིན།</string>
    <string name="camera_macro_mode_notice_off">རང་འགུལ་ཕྲན་ཐག ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_macro_mode_notice_on">རང་འགུལ་ཕྲན་ཐག ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_macro_mode_title">རང་འགུལ་ཕྲ་ཐག</string>
    <string name="camera_microscope_scale">ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ་གྱི་ཚད་བརྐོས་ཐིག་ཤིང་།</string>
    <string name="camera_mirror_setting_summary">སྔོན་སྒྲིག་ཏུ་རང་པར་ལེན་སྐབས་ཁོ་ནར་ནུས་པ་ཐོན།</string>
    <string name="camera_mirror_title">པར་རང་རྒྱག་ཁ་ཕྱོགས་སྒུལ།</string>
    <string name="camera_mode_3d_photo">3D Photo</string>
    <string name="camera_mode_arrange_complete">ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_mode_arrange_description">དཔེ་རྣམ་བརྙན་ཡོལ་འོག་ཕྱོགས་ཀྱི་འདེམས་བྱང་བརྗེ་ཁུལ་ནས་ནང་སྤོ་བའམ་ཕྱིར་སྤོ་བ།</string>
    <string name="camera_mode_arrange_edit">སྒྲིག་བཟོ།</string>
    <string name="camera_mode_arrange_guide_title">རང་སྒྲིག་གི་རིམ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_mode_arrange_not_support_drag">དཔེ་རྣམ་འདི་ལ་སྐེད་ཁུལ་གྱི་འདེམས་བྱང་ཁུལ་སྤོ་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_mode_breeno_scan">བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="camera_mode_common">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_mode_double_exposure">འོད་ཕོག་གཉིས་བརྩེགས།</string>
    <string name="camera_mode_drag_description">རིང་གནོན་འདྲུད་འགུལ་བྱས་ན་གོ་རིམ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="camera_mode_fast_video">དུས་ཚོད་འདའ་བ།</string>
    <string name="camera_mode_fish_eye_new_style">ཉའི་མིག</string>
    <string name="camera_mode_group_photo">རིམ་འདས་མཉམ་པར།</string>
    <string name="camera_mode_group_shot">མཉམ་པར།</string>
    <string name="camera_mode_guide_group_photo">རིམ་འདས་མཉམ་པར།</string>
    <string name="camera_mode_ice_on_hint">DIS རབ་གསལ་མྱུར་ལེན།</string>
    <string name="camera_mode_id_photo">AI ལག་ཁྱེར་འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_mode_long_exposure">འོད་ལེན་རིང་བ།</string>
    <string name="camera_mode_long_exposure_multi_lines">འོད་ལེན་རིང་བ།</string>
    <string name="camera_mode_macro">ཕྲ་མཐོང་།</string>
    <string name="camera_mode_macro_hint">པར་ལེན་གཙོ་གཟུགས་ལི་སྨི་ 3–4 ཡི་རྒྱང་ཐག་ནང་དུ་འཇོག་རོགས།</string>
    <string name="camera_mode_microscope">ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_mode_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="camera_mode_movie">གློག་བརྙན།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video">ལྗོངས་མང་བརྙན་ཕབ།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_multi_lines">ལྗོངས་མང་བརྙན་ཕབ།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_switch_tip">ལྗོངས་ལེན་སྒྲོམ་ལ་ཉིས་རྡེབ་བྱས་ན་བརྙན་རིས་བརྗེ་རེས་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_tip">བརྙན་རིས་ཚོ་སྒྲིག་གཞན་པར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_type_half_half">ལྗོངས་ཟུང་།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_type_pip_cir">སྒོར་དབྱིབས།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_type_pip_rect">གྲུ་བཞི་ནར་དབྱིབས།</string>
    <string name="camera_mode_multi_video_type_pip_rect_half">སྙོམས་བགོ</string>
    <string name="camera_mode_name_soloop">མྱུར་ཕབ་མ་དཔེ།</string>
    <string name="camera_mode_night">མཚན་མོ།</string>
    <string name="camera_mode_panorama">ཁོར་མོ་ཡུག</string>
    <string name="camera_mode_portrait">དཔངས་རིང་།</string>
    <string name="camera_mode_professional">མཁས་པ།</string>
    <string name="camera_mode_skin_detect">སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="camera_mode_slow_video">འགུལ་བསྐྱོད་དལ་པོ།</string>
    <string name="camera_mode_soloop">མྱུར་ཕབ་མ་དཔེ།</string>
    <string name="camera_mode_starry">སྐར་ཚོགས།</string>
    <string name="camera_mode_sticker">སྦྱར་ཤོག</string>
    <string name="camera_mode_street">ཁྲོམ་སྲང་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_mode_super_macro">ཆེས་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="camera_mode_super_text">རིམ་འདས་ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="camera_mode_tilt_shift">མདའ་སྤོ་བ།</string>
    <string name="camera_mode_video">བརྙན་འཕྲིན།</string>
    <string name="camera_namelength_outofrange">ནང་འཇུག་གྲངས་བཅད་ལས་བརྒལ་ཟིན།</string>
    <string name="camera_neon_portrait">འཇའ་འོད་མིའི་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_net_cancel_btn">དང་ལེན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_net_help_discribe">རོགས་རམ་དང་ཡ་ལན་བེད་སྤྱོད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_net_location_discribe">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_net_permisstion_notic_title">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་བྱས་ནས་རྩོལ་ནུས་འདི་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="camera_net_sure_btn">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="camera_network_dialog_cancel">ཁས་ལེན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_network_dialog_description">\"པར་ཆས།\" ལ་དྲ་ལམ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_network_dialog_ok">ཆོག</string>
    <string name="camera_night_capturing_hint">པར་ལེན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="camera_night_flare_portrait">མཚན་ལྗོངས་འོད་ཀྱི་ཐིག་ལེའི་མིའི་གཟུགས་བརྙན།</string>
    <string name="camera_night_se_summary">མུན་པའི་ཁོར་ཡུག་ངོས་འཛིན་བྱུང་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་མཚན་ལྗོངས་རྩིས་ཐབས་སྐུལ་སློང་བྱེད། བརྙན་གྲུབ་ཁྱད་ནུས་མཐོར་འདེགས་གཏོང་།</string>
    <string name="camera_night_se_switch_off">མཚན་ལྗོངས། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_night_se_switch_on">མཚན་ལྗོངས། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_night_se_switch_title">རང་འགུལ་མཚན་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_night_starburst_hint">སྐར་འོད་ཁྱད་ནུས་ཁ་ཕྱེ། ཚེག་དབྱིབས་འོད་ཁུངས་ཁོར་ཡུག་འོག་ཏུ་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ཆེས་ལེགས།</string>
    <string name="camera_no_sticker_geographic_filter_content">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་ཅིང་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་མངོན་སྟོན་བྱེད་པར་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_no_sticker_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ཀྱི་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_no_sticker_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ཀྱི་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_no_sticker_no_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་རང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_no_sticker_no_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_no_sticker_no_geographic_filter_no_watermark_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་གི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་རང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_no_sticker_no_geographic_filter_no_watermark_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་གི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_no_watermark_sticker_geographic_filter_content">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་ཅིང་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་དུ་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པར་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_omoji_no_faces">མིའི་ངོ་གདོང་རྩད་གཅོད་ཐུབ་མིན་འདུག</string>
    <string name="camera_omoji_no_faces_tips">ངོ་གདོང་ངོས་འཛིན་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="camera_omoji_ok">ཆོག</string>
    <string name="camera_one_subject_hint">མི་རྐྱང་ཁྱད་འབྲས་དེ་ལས་ལེགས།</string>
    <string name="camera_out_preview_enable">ཕལ་ཡོལ་སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་གོམ་མཉམ་གྱིས་ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="camera_out_small_preview_enable">ཡོལ་ཆུང་སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་གོམ་མཉམ་གྱིས་ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="camera_panorama_front_left_rotato">ཁ་པར་དེ་དལ་བུས་གཡོན་དུ་འཁོར་འཁྱིལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_panorama_front_previewing">ལྗོངས་ཡོངས་པར་ལེན་དུས་ཁ་པར་བརྟན་འཇགས་ངང་བསྐོར་བར་བྱ་</string>
    <string name="camera_panorama_front_right_rotato">ཁ་པར་དེ་དལ་བུས་གཡས་སུ་འཁོར་འཁྱིལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_panorama_rear_capturing">མདའ་རྟགས་དེ་དབུས་ཐིག་སྟེང་འཇོག་</string>
    <string name="camera_panorama_rear_prepare">པར་ལེན་མཐེབ་ལ་རྡེབ་རྗེས། ཁ་ཕྱོགས་གཅིག་གི་ཐད་ལ་དལ་ལྷོད་ཀྱིས་སྤོ་འགུལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_panorama_rear_previewing">ཧྲིལ་ལྗོངས་འདྲ་པར་ཞིག་བླངས་སྐབས་ཁ་པར་དེ་བརྟན་པོ་འཛིན།</string>
    <string name="camera_permission_description_camera">\"པར་ཆས།\" ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་པར་ཆས་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པར། པར་ཆས་ཆོག་མཆན་ལྡན་དགོས།</string>
    <string name="camera_permission_description_location">\"པར་ཆས།\" ལ་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པར། ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ཆོག་མཆན་ལྡན་དགོས།</string>
    <string name="camera_permission_description_microphone">\"པར་ཆས།\" ཀྱིས་བརྙན་སྦྱོར་པར་ལེན་བྱེད་སྐབས་སྐད་སྒྲ་བསྡུ་འཇུག་བྱེད་པར། སྒྲ་སྐྱེད་ཁ་པར་ཆོག་མཆན་ལྡན་དགོས།</string>
    <string name="camera_permission_description_phone">པར་ཆས་ལ་ཁ་པར་དབང་ཚད་དགོས་ཏེ། ཁ་པར་གཏོང་བའི་རྣམ་པ་དང་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ཏེ། པར་ཆས་རྒྱུན་ལྡན་གྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་འགན་སྲུང་བྱེད།</string>
    <string name="camera_permission_description_photos_and_videos">པར་ཆས་ཀྱིས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་གམ་དོ་དམ་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="camera_permission_description_storage">\"པར་ཆས།\" ཀྱིས་གསོག་ཆས་གཞི་གྲངས་ཀློག་པ་དང་འབྲི་བའམ་བསུབ་འདོར་བྱེད་པར། གསོག་ཆས་ཆོག་མཆན་ལྡན་དགོས།</string>
    <string name="camera_permission_dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_permission_dialog_exit">ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="camera_permission_dialog_multi_description">\"པར་ཆས།\" ལ་གཤམ་གྱི་ཆོག་མཆན་དག་ལྡན་དགོས།</string>
    <string name="camera_permission_dialog_multi_title">དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_permission_dialog_ok">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="camera_permission_dialog_title">ཆོག་མཆན་ %1$s སྤར།</string>
    <string name="camera_permission_name_camera">པར་ཆས།</string>
    <string name="camera_permission_name_location">ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="camera_permission_name_microphone">སྒྲ་སྐྱེད་ཁ་པར།</string>
    <string name="camera_permission_name_phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="camera_permission_name_photos_and_videos">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="camera_permission_name_storage">གསོག་ཆས།</string>
    <string name="camera_permission_usage_camera">ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་པར་ཆས་ལྟ་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="camera_permission_usage_location">ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="camera_permission_usage_microphone">བརྙན་སྦྱོར་པར་ལེན་སྐབས་སྐད་སྒྲ་བསྡུ་འཇུག་བྱ།</string>
    <string name="camera_permission_usage_phone">ཁ་པར་གཏོང་བའི་རྣམ་པ་དང་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ཏེ། པར་ཆས་རྒྱུན་ལྡན་གྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་འགན་སྲུང་བྱེད།</string>
    <string name="camera_permission_usage_photos_and_videos">འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་གམ་དོ་དམ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_permission_usage_storage">གསོག་ཆས་གཞི་གྲངས་ཀློག་པ་དང་འབྲི་བའམ་བསུབ་འདོར་བྱ།</string>
    <string name="camera_permissition_dialog_title">པར་ཆས་ཀྱིས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་ཏེ།</string>
    <string name="camera_permissition_grant_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_permissition_grant_sure">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="camera_photo_codec_heif_effect">HEIF</string>
    <string name="camera_photo_codec_heif_effect_summary">HEIF རྣམ་གཞག་བེད་སྤྱད་ནས་པར་བླངས་ན། འདྲ་པར་ཡིག་ཆའི་ཆེ་ཆུང་ཆུང་སྡུད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_photo_codec_heif_summary">HEIF རྣམ་གཞག་བེད་སྤྱད་ནས་འདྲ་པར་ཉར་ཚགས་བྱེད་དེ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་བསྲི་ཞིང་པར་རྒྱུ་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མི་ཐེབས། ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གིས་རྣམ་གཞག་འདི་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད་སྐབས། པར་དེབ་ནས་སྒྲིག་བཀོད་ལ་ཕེབས་ནས་སྐུར་སྐབས་ HEIF པར་རིས་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་པ་ཁ་ཕྱེས་རྗེས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_photo_codec_jpeg_effect">JPEG</string>
    <string name="camera_photo_codec_jpeg_effect_summary">JPEG རྣམ་གཞག་བེད་སྤྱད་ནས་པར་བླངས་ན། ཀུན་ཤོང་རང་བཞིན་དེ་བས་བཟང་།</string>
    <string name="camera_photo_codec_title">འདྲ་པར་རྣམ་གཞག</string>
    <string name="camera_photo_ratio_title">འདྲ་པར་བསྡུར་ཚད།</string>
    <string name="camera_pi_ai_off_hint">ཚོན་ཕྱུག་ AI ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_pi_ai_on_hint">ཚོན་ཕྱུག་ AI ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_pi_ai_scenes_hint_off">AI བཟོ་ལྗོངས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_pi_ai_scenes_hint_on">AI བཟོ་ལྗོངས་སྟོབས་སྒྱུར། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_pi_ai_scenes_off_hint">AI བཟོ་ལྗོངས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_pi_ai_scenes_on_hint">AI བཟོ་ལྗོངས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_pi_ai_scenes_title">AI བཟོ་ལྗོངས་སྟོབས་སྒྱུར།</string>
    <string name="camera_pi_ai_title">AI འོད་བཀྲག་ཚོན་མདོག</string>
    <string name="camera_pi_off">གསོད།</string>
    <string name="camera_pi_off_hint">ཚོན་མདངས་བཀྲག་པོ་བསུམས་འདུག</string>
    <string name="camera_pi_off_hint_oplus_r">Chroma ཡར་སློང་གསོད།</string>
    <string name="camera_pi_on">སྤར།</string>
    <string name="camera_pi_on_hint">ཚོན་མདངས་བཀྲག་པོ་སྤར་འདུག</string>
    <string name="camera_pi_on_hint_oplus_r">Chroma ཡར་སློང་སྤར།</string>
    <string name="camera_pi_title">འོད་ཆེམ་ཚོན་མདོག</string>
    <string name="camera_pi_title_oplus_r">Chroma ཡར་སློང་།</string>
    <string name="camera_picture_size_full">ཡོལ་ཡོངས།</string>
    <string name="camera_picture_size_standard_high_hint">བརྙན་རྒྱུ་ཁྲི་ %1$1.0f00</string>
    <string name="camera_professional_raw_title">ཆེད་ལས་རྣམ་པ་འོག་ RAW རྣམ་དབྱིབས་ནང་ཉར་ཚགས་བྱ།</string>
    <string name="camera_protrait_filter_fashi">ཧྥ་རན་སེའི་ཁྱད་ཆོས།</string>
    <string name="camera_protrait_filter_heibai">དཀར་ནག</string>
    <string name="camera_protrait_filter_huiyi">ཕྱིར་དྲན།</string>
    <string name="camera_protrait_filter_jiaopian">སྤྱིན་ཤོག</string>
    <string name="camera_protrait_filter_louguang">འོད་ཤོར་བ།</string>
    <string name="camera_protrait_filter_neon">གློག་བརྙན་གྱི་འོག་ཐིག</string>
    <string name="camera_protrait_filter_rixi">འཇར་པན་ཁྱད་ཆོས།</string>
    <string name="camera_protrait_filter_shiguang">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="camera_protrait_filter_tianmei">མཛེས་སྡུག</string>
    <string name="camera_protrait_filter_xiaoxiang">སྐུ་གཟུགས།</string>
    <string name="camera_provoa_film_description">པར་ལེན་བྱ་ཡུལ་ཅི་རིགས་ལ་འཚམས།</string>
    <string name="camera_pull_down_hint">ཐུར་འཐེན་ནས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="camera_qrcode_detect">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ངོས་འཛིན།</string>
    <string name="camera_qrcode_hint">འདྲ་པར་རྣམ་པ་འོག་ཏུ། རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ངོས་འཛིན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_qrcode_result_hint">རྡེབ་ནས་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་དྲ་ངོས་སུ་མཆོངས་པ།</string>
    <string name="camera_qrcode_settingmenu_hint">འདྲ་པར་རྣམ་པའི་རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ན་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ངོས་འཛིན་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="camera_qrcode_summary">འདྲ་པར་རྣམ་པ་རུ་རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ན་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ངོས་འཛིན་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="camera_qrcode_title">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_qrcode_toast">རྡེབ་ནས་ངོས་གཞན་པ་ལ་མཆོང་།</string>
    <string name="camera_quick_launch_summary">ཡོལ་ཞིའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་སྐད་སྒྲའི་མཐེབ་ལ་ཉིས་རྡེབ་བྱས་ན་པར་ཆས་ཁ་ཕྱེ་ཆོག སྒྲ་ཟློས་གཏོང་སྐབས་ནུས་པ་མི་ཐོན།</string>
    <string name="camera_raw_control_hint_off">RAW རྣམ་གཞག ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_raw_control_hint_on">RAW རྣམ་གཞག ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_raw_control_hint_super_long_exposure">RAW+ པར་མང་ཐག་གཅོད་བྱེད་དགོས། པར་ལེན་དུས་ཚོད་དངོས་མགྱོགས་སྒོའི་དུས་ཚོད་ལས་རིང་།</string>
    <string name="camera_raw_control_hint_super_on">RAW+ རྣམ་གཞག ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_raw_control_off_hint">RAW རྣམ་དབྱིབས་གསོད་འདུག</string>
    <string name="camera_raw_control_on_hint">RAW རྣམ་དབྱིབས་སྤར།</string>
    <string name="camera_raw_control_super_bubble_hint">RAW རྣམ་གཞག་གིས་འདྲ་པར་གྱི་གདོད་མའི་གཞི་གྲངས་ཟིན་ཐོར་འགོད། རྗེས་མའི་ཐག་གཅོད་ལ་སྤྱོད། RAW+ རྣམ་གཞག་གིས་དེ་ལས་མང་བའི་ཞིབ་ཆ་དང་གསལ་ཚད་ཁྱབ་ཁོངས་ཟིན་ཐོར་འགོད། དེ་ལས་ཆེ་བའི་རྗེས་མའི་བར་སྟོང་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_raw_control_super_disable_pinch_zoom_hint">RAW+ བརྙན་ཕྱོད་མང་པོའི་ཐག་གཅོད་བྱེད་དགོས། མཛུག་གཉིས་ཀྱིས་ཆུང་གཏོང་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_raw_control_super_information_hint">RAW རྣམ་གཞག / RAW+ རྣམ་གཞག</string>
    <string name="camera_raw_control_super_long_exposure_hint">RAW+ པར་མང་ཐག་གཅོད་བྱེད་དགོས། པར་ལེན་དུས་ཚོད་མགྱོགས་སྒོའི་དུས་ཚོད་ལས་རིང་།</string>
    <string name="camera_raw_control_super_on_hint">RAW+ རྣམ་གཞག་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_raw_title">RAW</string>
    <string name="camera_runtime_permission_separator">", "</string>
    <string name="camera_save_selfie_mirror_title">རང་ལེན་འདྲ་བརྙན་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_scene_highpicture_pro_tips_oplus_r">64M ཆེད་ལས་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="camera_scene_night_image_optimizing_tips_oplus_r">པར་རིས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_scene_night_keep_phone_steady">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བརྟན་འཇགས་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱོས།</string>
    <string name="camera_scene_night_light_collect_tips_oplus_r">དེ་ལས་མང་བའི་འོད་ཐིག་བསྡུ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_scene_night_low_exposure_time_tips_oplus_r">ISO དང་འོད་ཕོག་ཡུན་རིང་དུས་ཚོད་བེད་སྤྱད་ན་དེ་བས་ལེགས་པའི་པར་རིས་ལེན་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_scene_night_pro_fixed_tips_oplus_r">ཆེད་ལས་ཅན་གྱི་མཚན་ལྗོངས། པར་ཆས་གཏན་འཇགས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_scene_night_pro_tips_oplus_r">ཆེད་ལས་མཚན་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_scene_night_process_image_after_capture">པར་ལེན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་། པར་རིས་ཐག་གཅོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="camera_scene_night_tips">པར་ཆས་བརྟན་པོ་འཇོག</string>
    <string name="camera_scene_star_video_mode_fixed_tips">སྐར་ཚོགས་དུས་འགྱངས་པར་ལེན། པར་ཆས་གཏན་འཇགས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_scene_starry_mode_fixed_tips_oplus_r">སྐར་ཚོགས་རྣམ་པ། པར་ཆས་གཏན་འཇགས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_scene_tips_professional_jpeg_format">པར་ལེན་རྣམ་གཞག JPEG</string>
    <string name="camera_scene_tips_professional_raw_format">པར་ལེན་རྣམ་གཞག RAW</string>
    <string name="camera_scene_tips_professional_raw_super_format">པར་ལེན་རྣམ་གཞག RAW+</string>
    <string name="camera_scene_tips_tripod_night_fixed_phone_off">འདེགས་སྒྲོམ་རྣམ་པ། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_scene_tips_video_hyper_lapse_off">སྤོ་འགུལ་དུས་འགྱངས། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_scene_tips_video_hyper_lapse_on">སྤོ་འགུལ་དུས་འགྱངས། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_fixed_phone_tips">བརྟན་གདང་དཔེ་རྣམ། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གཏན་འཇགས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_fixed_tips">རྐང་གསུམ་རྣམ་པ། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྟན་པོ་འཇོག</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_keep_fixed_tips">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྟན་པོ་འཇོག</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_keep_steady_tips">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གཏན་འཇགས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_mode_off_tips">འདེགས་སྒྲོམ་རྣམ་པ། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_mode_on_tips">འདེགས་སྒྲོམ་རྣམ་པ། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_scene_tripod_night_tips">རྐང་གསུམ་རྣམ་པ། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྟན་པོ་འཇོག</string>
    <string name="camera_scene_ultra_dark_mode_tips">ཆེས་མུན་ནག་རྣམ་པ།</string>
    <string name="camera_scene_ultra_dark_mode_tips_oplus_r">རབ་ཏུ་མུན་པའི་མཚན་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_self_mirror_setting_summary">མདུན་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་དེ་པར་ལེན་སྐབས། པར་རིས་ཉར་ཚགས་བྱེད་པའི་ཁ་ཕྱོགས་དང་བརྙན་ལེན་བརྙན་རིས་འདྲ།</string>
    <string name="camera_selfie_mirror_title">རང་པར་སྣང་བརྙན།</string>
    <string name="camera_setting_about">པར་ཆས་ཀྱི་སྐོར།</string>
    <string name="camera_setting_advanced_setting">སྒྲིག་བཀོད་མཐོ་རིམ།</string>
    <string name="camera_setting_ai_cut_title">གཅིག་བླངས་ན་མང་པོ་ཐོན།</string>
    <string name="camera_setting_auto_focus_not_support_60fps_summary">རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ལེན་སྐབས། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་བརྙན་ལེན་གཙོ་གཟུགས་འདེམས་ཆོག བརྙན་ལེན་སྐབས་མདོ་ཚེག་གཙོ་གཟུགས་དང་འགྲོགས་ནས་སྤོ་འགུལ་བྱ་སྲིད། བརྙན་ཕྱོད་ 30 ཅན་གྱི་བརྙན་ཟློས་ཁོ་ན་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_auto_focus_summary">རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ལེན་སྐབས། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་བརྙན་ལེན་གཙོ་གཟུགས་འདེམས་ཆོག བརྙན་ལེན་སྐབས་མདོ་ཚེག་གཙོ་གཟུགས་དང་འགྲོགས་ནས་སྤོ་འགུལ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_setting_auto_focus_summary_without_all_round">རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ལེན་སྐབས། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་བརྙན་ལེན་གཙོ་གཟུགས་འདེམས་ཆོག</string>
    <string name="camera_setting_auto_track_focus">རང་འགུལ་མདོ་ཚེག་རྗེས་འདེད།</string>
    <string name="camera_setting_auto_track_focus_both_video_audio_not_support_60fps_summary">རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ལེན་སྐབས། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་བརྙན་ལེན་གཙོ་གཟུགས་འདེམས་ཆོག བརྙན་ལེན་སྐབས་མདོ་ཚེག་གཙོ་གཟུགས་དང་འགྲོགས་ནས་སྤོ་འགུལ་བྱེད་ཅིང་གཙོ་གཟུགས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ལ་གཞིགས་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་སྐད་སྒྲའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་སྲིད། བརྙན་ཕྱོད་ 30 ཅན་གྱི་བརྙན་ཟློས་ཁོ་ན་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_auto_track_focus_both_video_audio_summary">རྒྱབ་སྒྲིག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ལེན་སྐབས། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་བརྙན་ལེན་གཙོ་གཟུགས་འདེམས་ཆོག བརྙན་ལེན་སྐབས་མདོ་ཚེག་གཙོ་གཟུགས་དང་འགྲོགས་ནས་སྤོ་འགུལ་བྱེད་ཅིང་གཙོ་གཟུགས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ལ་གཞིགས་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་སྐད་སྒྲའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="camera_setting_auto_track_focus_not_support_60fps_summary">བརྙན་ཡོལ་ཐོག་གི་པར་ལེན་བྱ་ཡུལ་ལ་རྡེབ་ན་རྒྱུན་མཐུད་ཀྱིས་རྗེས་འདེད་དང་མདོ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག བརྙན་ཕྱོད་ 30 ཡི་བརྙན་ཟློས་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_auto_track_focus_summary">བརྙན་ཡོལ་ཐོག་གི་པར་ལེན་བྱ་ཡུལ་ལ་རྡེབ་ན་རྒྱུན་མཐུད་ཀྱིས་རྗེས་འདེད་དང་མདོ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_setting_auxiliary_shutter">རམ་འདེགས་འཁྱུག་སྒོ།</string>
    <string name="camera_setting_build_image">རི་མོའི་བཀོད་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_setting_build_image_desc">དྲ་མིག་ཐིག་རིས་དང་ཆུ་སྙོམས་ཚད་ཆས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱས་ནས་པར་ལེན་ལ་རམ་འདེགས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_camera_quick_launch_tittle">པར་ཆས་མྱུར་མོར་འགོ་སློང་།</string>
    <string name="camera_setting_common">སྤྱིར་བཏང་།</string>
    <string name="camera_setting_dirty_lens_detection">བརྙན་མིག་རྦག་བཙོག་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན།</string>
    <string name="camera_setting_dirty_lens_detection_summary">བརྙན་མིག་རྦག་བཙོག་ཡིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱུང་སྐབས་གསལ་འདེབས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_dirty_lens_notice">བརྙན་མིག་རྦག་བཙོག་གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="camera_setting_dirty_lens_summary">བརྙན་མིག་རྦག་བཙོག་ཡིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱུང་སྐབས་བརྙན་ཤེལ་གཙང་ཕྱི་བྱེད་པར་གསལ་འདེབས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_enter_text_hint">ཡིག་གཞི་ནང་འཇུག་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_gesture_shutter_summary">སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་ཁྲོད་ནས་ཐལ་མོ་ངོས་འཛིན་བྱུང་རྗེས་རང་པར་དུས་ཚོད་ལྡོག་བརྩི་བྱེད་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="camera_setting_gradienter">ཆུ་སྙོམས་ཚད་ཆས།</string>
    <string name="camera_setting_gradienter_desc">དྱང་འཕྱང་ངམ་ཆུ་སྙོམས་ཀྱིས་པར་ལེན་སྐབས་ཟུར་ཚད་མདོ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_setting_grid_and_gradienter">དྲ་མིག་དང་ཆུ་སྙོམས་ཚད་ཆས།</string>
    <string name="camera_setting_hassleblad_watermark_info_option_shotinfo">པར་ལེན་ཞུགས་གྲངས།</string>
    <string name="camera_setting_inertia_zoom">གོམས་ཤུགས་མདོ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_setting_inertia_zoom_content">འདེད་འགུལ་བྭཡས་ནས་འགྲོས་ཚད་སྙོམ་སྒྲིག་བྱས་ནས་འཆར་ངོས་གནོན་ན། བརྙན་རིས་འགྲོས་སྙོམས་ཀྱིས་ཆུང་དུ་གཏོང་།</string>
    <string name="camera_setting_long_press_choice_fast_record">བརྙན་ཟློས་ལེན་པ།</string>
    <string name="camera_setting_long_press_shutter">པར་ལེན་མཐེབ་རིང་གནོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_setting_long_process_choice_continuous_shot">བསྟུད་ལེན།</string>
    <string name="camera_setting_long_process_choice_fast_record">བརྙན་ཕབ་པ་</string>
    <string name="camera_setting_long_process_shutter">པར་ལེན་མཐེབ་ལ་ཡུན་རིང་གནོན།</string>
    <string name="camera_setting_menu_flash">གློག་འོད།</string>
    <string name="camera_setting_menu_format">རྣམ་བཞག</string>
    <string name="camera_setting_menu_hdr">རང་འགུལ་ HDR</string>
    <string name="camera_setting_menu_high_resolution_item">ཆེས་གསལ་ཆ་མཐོ་པོ།</string>
    <string name="camera_setting_menu_highfps">བརྙན་ཕྱོད་མཐོ་བ།</string>
    <string name="camera_setting_menu_lens">དྭངས་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_setting_menu_multiple">ལྡབ་འགྲོས།</string>
    <string name="camera_setting_menu_parameter_default">ཞུགས་གྲངས་སྔོན་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_setting_menu_photo_format">པར་ལེན་རྣམ་གཞག</string>
    <string name="camera_setting_menu_scenes">བརྙན་རིས་ཚོ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_setting_menu_speed">མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="camera_setting_name">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="camera_setting_person_info_list">མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱེད་པའི་གསལ་ཐོ།</string>
    <string name="camera_setting_photo">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_setting_photo_category">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings">སྒྲིག་བཀོད་གསོག་ཉར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_auto_macro">རང་འགུལ་ཕྲ་ཐག</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_auto_macro_summary">ཐེངས་སྔོན་མར་བེད་སྤྱོད་བྱས་པའི་རང་འགུལ་ཕྲན་ཐག་སྒྲིག་བཀོད་གསོག་ཉར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_capture_mode">པར་ལེན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_capture_mode_summary">ཐེངས་སྔོན་མར་བེད་སྤྱོད་བྱས་པའི་པར་ལེན་རྣམ་པ་གསོག་ཉར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_effects">མཛེས་བཟོའི་ཁྱད་ནུས།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_effects_summary">ཐེངས་སྔོན་མར་བེད་སྤྱོད་བྱས་པའི་མཛེས་བཟོ་དང་མདོག་ཤེལ། མཛེས་རྒྱན། རིབ་བཟོའི་སྒྲིག་བཀོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_footer_des">འཕྲུལ་ཆས་ཀྱི་བཟོ་རྟགས་མི་འདྲ་བས་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་རྩོལ་ནུས་ལ་ཁྱད་པར་ཡོད། དོན་དངོས་ཀྱི་འཕྲུལ་ཆས་ཀྱི་བཟོ་རྟགས་གཞིར་འཛིན་རོགས།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_pro_mode">ཆེད་ལས་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_setting_preserve_settings_pro_mode_summary">ཐེངས་སྔོན་མར་བཀོལ་བའི་ཆེད་ལས་རྣམ་པ་དང་གློག་བརྙན་རྣམ་པ་སྒྲིག་འགོད་ཉར་འཇོག་བྱེད། དེའི་ནང་ཕྱིར་མངོན་པའི་ཞུགས་གྲངས་དང་ Log ནར་དབྱིབས་རི་མོ། རྩེ་ཐང་མདོ་སྒྲིག པར་ལེན་པའི་རྣམ་གཞག་བཅས་ཚུད་ཡོད།</string>
    <string name="camera_setting_quick_launch_tittle">མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་པར་ཆས་འགོ་སློང་བ།</string>
    <string name="camera_setting_ratio">དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_setting_ratio_custom">དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_setting_reference_isometric_spiral">ཆེས་ལེགས་དུང་འཁྱིལ་ཐིག</string>
    <string name="camera_setting_reference_line">ཟུར་དཔྱད་ཐིག</string>
    <string name="camera_setting_reference_line_diagonal">བསགས་གཏད་ཟུར་ཐིག</string>
    <string name="camera_setting_reference_line_grid">དྲ་མིག་ཐིག</string>
    <string name="camera_setting_reference_line_none">མེད།</string>
    <string name="camera_setting_reference_line_photo">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_setting_reference_line_video">བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="camera_setting_restore">པར་ཆས་སྒྲིག་བཀོད་སོར་ལོག་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_restore_default">སོར་བཞག་སྒྲིག་བཀོད་སླར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_shooting_way">པར་ལེན་ཐབས།</string>
    <string name="camera_setting_shooting_way_summary">བརྙན་ཡོལ་རེག་ཐུག་དང་ལག་བརྡས་པར་ལེན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_shutter_sound_reference_line_cola">ཆེད་བཟོའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="camera_setting_shutter_sound_reference_line_none">མེད།</string>
    <string name="camera_setting_shutter_sound_reference_line_normal">རྒྱུན་སྲོལ།</string>
    <string name="camera_setting_slogan_name_default">གང་ཡང་མི་འདུག</string>
    <string name="camera_setting_slogan_off">བསུམ།</string>
    <string name="camera_setting_slogan_on">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_slow_video_ratio">དལ་འགུལ་བརྙན་པར་འབྱེད་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_setting_smart_video_frame">སི་མར་ཊི་ཕྱི་སྒྲོམ་གོང་ཚད། (འོས་སྦྱོར་བྱས་པ།)</string>
    <string name="camera_setting_submenu_high_res">བརྙན་རྒྱུ་མཐོ།</string>
    <string name="camera_setting_submenu_high_res_toast">བརྙན་རྒྱུ་མཐོན་པོ། (%1$1.0f MP)</string>
    <string name="camera_setting_submenu_high_resolution">བརྙན་རྒྱུ་ཁྲི་ %1$1.0f00</string>
    <string name="camera_setting_submenu_photo_ratio">པར་སྒྲོམ་</string>
    <string name="camera_setting_submenu_tilt_shift">མདའ་སྤོ་བ།</string>
    <string name="camera_setting_submenu_timer">དུས་ཚོད་སྟངས་འཛིན་པ།</string>
    <string name="camera_setting_switch_off">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="camera_setting_track_focus">མདོ་ཚེག་རྗེས་འདེད།</string>
    <string name="camera_setting_track_focus_summary">བརྙན་ཡོལ་ལ་ཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་མདོ་སྒྲིག་བྱེད་ཁུལ་འདེམས། མདོ་ཚེག་རྗེས་དེད་ནས་སྤོ་འགུལ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_utility_function">དགོས་ཡོད་རྩོལ་ནུས།</string>
    <string name="camera_setting_video">བརྙན་འཕྲིན།</string>
    <string name="camera_setting_video_codec_title">བརྙན་ཟློས་ཨང་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_setting_video_frame">ལྷེབ་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_setting_video_frame_custom">ལྷེབ་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_setting_video_ratio">བརྙན་པར་འབྱེད་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_setting_water_mark">ཆུ་རིས།</string>
    <string name="camera_setting_water_mark_common">སྤྱི་སྤྱོད་ཆུ་དཔར།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_apply_scope">ཆུ་རིས་ཉེར་སྤྱོད་བྱེད་ས།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_author_summary">ཆུ་རིས་རྗེས་སུ་སྣོན་པ། ཡིག་རྟགས་ 20 ལས་བརྒལ་མི་རུང་།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_author_title">རྩོམ་པ་པོའི་མིང་།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_custom_info_title">ཆ་འཕྲིན་རང་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_setting_watermark_display_info_tip">ཉུང་མཐར་རྣམ་གྲངས་གཅིག་འདེམས་དགོས།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_display_info_title">ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_font_size_title">ཡིག་གཟུགས་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_info_description_location">ས་གནས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དྲ་རྒྱ་དང་གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་དགོས།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_info_option_date_and_time">ཟླ་ཚེས་དང་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_info_option_location">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_info_option_phone">བཟོ་རྟགས།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_large_size">ཆེ་བ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_names_bottom_center">འོག་ཁུལ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_names_bottom_left_corner">གཡས་གོང་ཟུར།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_names_bottom_right_corner">གཡས་འོག་ཟུར།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_names_center">བར་མཉམ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_names_upper_left_corner">གཡོན་གོང་ཟུར།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_names_upper_right_corner">གཡོན་འོག་ཟུར།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_location_title">ཆུ་རིས་གནས་ཡུལ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_medium_size">འབྲིང་བ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_position_title">གནས་ཡུལ་མངོན་སྟོན།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_size_default">སོར་བཞག</string>
    <string name="camera_setting_watermark_size_large">ཆེ།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_size_small">ཆུང་།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_size_title">ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="camera_setting_watermark_small_size">ཆུང་བ།</string>
    <string name="camera_shooting_reference_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_shooting_reference_custom">རང་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_shooting_reference_default">སོར་བཞག</string>
    <string name="camera_shooting_reference_delete">སུབ་པ།</string>
    <string name="camera_shortcut_common_video">བརྙན་པར།</string>
    <string name="camera_shortcut_face_beauty">བཞིན་མཛེས་རང་པར་རང་ལེན།</string>
    <string name="camera_shortcut_portrait">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_shortcut_sticker_capture">སྦྱོར་བྱང་རང་པར་རང་ལེན།</string>
    <string name="camera_shutter_mode_normal">གསོད།</string>
    <string name="camera_shutter_sound_title">མྱུར་སྒོའི་སྒྲ</string>
    <string name="camera_slogan_apply_all">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="camera_slogan_apply_photo">འདྲ་པར།</string>
    <string name="camera_slogan_apply_video">བརྙན་འཕྲིན།</string>
    <string name="camera_slogan_assignment_off">གློག་གསོད།</string>
    <string name="camera_slogan_assignment_on">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_slogan_customize">རང་བཟོས།</string>
    <string name="camera_slogan_customize_default_value">གང་ཡང་མེད།</string>
    <string name="camera_slogan_customize_summary">ཁ་པར་འགྲེམ་ཐོན་ཆུ་རིས་རྗེས་སུ་ཤར་བའི་ཡིག་འབྲུ་ 20 བར་འཇུག</string>
    <string name="camera_slogan_device">ཁ་པར་འགྲེམ་ཐོན།</string>
    <string name="camera_slogan_location">ས་ཚིགས།</string>
    <string name="camera_slogan_location_tip">དྲ་ལམ་དང་ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་དག་གི་སྟེང་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས།</string>
    <string name="camera_slogan_model_name">བཟོ་རྟགས་ཀྱི་མིང་།</string>
    <string name="camera_slogan_owner_information">རྩོམ་པ་པོའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="camera_slogan_owner_summary_v7">འདྲ་པར་ཞིག་བླངས་པའི་རྗེས་རང་འགུལ་གྱི་སྣོན་པ་ཡིན། ཡིག་འབྲུ་ 20 བར་ཆོག་པ་ཡིན།</string>
    <string name="camera_slogan_support">ཆུ་རིས་ཀྱིས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_slogan_time">ཚེས་གྲངས་དང་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="camera_slogan_title">ཆུ་རིས།</string>
    <string name="camera_slogan_toast_click_back">ཡང་བསྐྱར་ཕྱིར་འཐེན་ནས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_slogan_toast_click_blank">ཡང་བསྐྱར་སྟོང་ཁུལ་ལ་རྡེབ་ནས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_slogan_toast_pull_down">ཡང་བསྐྱར་ཐུར་འཐེན་ནས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_slow_video_tips">ཁོར་ཡུག་འོད་མདངས་ལེགས་པའི་ནང་པར་ལེན་བྱེད་དགོས་པ་འོས་སྦྱོར་བྱས་འདུག</string>
    <string name="camera_star_video_keep_battery_enough">15% ཡན་གྱི་གློག་ཚད་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_star_video_low_battery_rec_disabled">གློག་ཚད་དམའ་དྲགས། སྐར་ཚོགས་དུས་འགྱངས་པར་ལེན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཆོག</string>
    <string name="camera_statement_description">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོའི་རྩོལ་ནུས་རིགས་སྣ་མང་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཉེན་ཆས་ཤིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ཀློག་པ་དང་ནང་འབྲི་ཡང་ན་སུབ་ནས་པར་རིས་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་པ་དང་ཁ་པར་གཏོང་བའི་རྣམ་པ་དང་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ནས་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་དུ་ས་ཁམས་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་ལ་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_description_bottom">ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_description_bottom_export">པར་ཆས་དབང་ཚད་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_description_for_export">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། པར་ཆས་དབང་ཚད་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_description_no_sticker_location">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོའི་རྩོལ་ནུས་རིགས་སྣ་མང་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཉེན་ཆས་ཤིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་པ་དང་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་རྣམ་པ་དང་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་པ་བྱས་ནས་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ས་ཁམས་ཆ་འཕྲིན་ལ་སྤྱོད། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_description_no_sticker_location_v4">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོའི་རྩོལ་ནུས་རིགས་སྣ་མང་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཉེན་ཆས་ཤིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ས་ཁམས་ཆ་འཕྲིན་ལ་སྤྱོད། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_description_privacy">སྒེར་གསང་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="camera_statement_description_skip">མཆོངས།</string>
    <string name="camera_statement_description_sure">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="camera_statement_description_v2">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོའི་རྩོལ་ནུས་རིགས་སྣ་མང་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཉེན་ཆས་ཤིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་པ་དང་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་རྣམ་པ་དང་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་པ་བྱས་ནས་ཕབ་བཟོ་ལ་སྤྱོད་པ། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་ལ་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_statement_dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_statement_dialog_description">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ཕབ་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཉེན་སས་རྒྱུད་ཅིག་ཡིན། གོང་བརྗོད་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་མངོན་འགྱུར་བྱེད་ཆེད། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་ཁྱེད་ཀྱི་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་པ་དང་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱ་ལྲ་སྤྱོད། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ཀློག་པ་དང་ནང་འབྲི་ཡང་ན་སུབ་པ། སྒྲ་ཕབ་ཡང་ན་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་སྒྲ་ཕབ། ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་རྣམ་པ་དང་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་པ། གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་ཡིན། གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱོས།</string>
    <string name="camera_statement_dialog_description_hint">མོས་མཐུན་ལ་རྡེབ་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་པ་མཚོན།</string>
    <string name="camera_statement_dialog_description_privacy">\"པར་ཆས།\" གསང་རྒྱའི་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="camera_statement_dialog_ok">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="camera_statement_dialog_title">\"པར་ཆས།\" གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="camera_sticker_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_sticker_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_sticker_geographic_fitter_content">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་མདོག་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་བྱེད་པ་དང་། པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་མངོན་སྟོན་བྱེད་པར་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_sticker_no_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས།། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_sticker_no_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས།། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_sticker_no_geographic_fitter_content">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་མངོན་སྟོན་བྱེད་པར་སྤྱོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_stop_video_recording_hint">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། སྐར་ཆ་ 5 ཡི་རྗེས་སུ་ཕབ་བཟོ་བྱེད་མཚམས་འཇོག་སྲིད།</string>
    <string name="camera_storage_all_full">བཀོལ་སྤྱོད་འདི་མུ་མཐུད་པར་དེར་གསོག་ཆས་འདང་ངེས་བཞིན་པ་མིན་འདུག གཙང་སེལ་གནང་བ་དང་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_button_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_storage_button_clean">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="camera_storage_button_clean_external">SD བྱང་བུ་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_button_clean_internal">ཁ་པར་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_button_save_to_external">SD བྱང་བུ་སྟེང་ཉར་ཚགས་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_button_save_to_internal">ཁ་པར་སྟེང་ཉར་ཚགས་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_storage_confirm">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="camera_storage_external_fail">SD བྱང་བུ་ནོར་འཁྲུལ། པར་ཆས་དེ་གནས་སྐབས་རིང་སྤྱོད་རུང་མིན་འདུག</string>
    <string name="camera_storage_footer_summary">SD བྱང་བུ་སྟེང་གི་འདྲ་པར་དང་བརྙན་པར་དག་ཀ་ལོ་དྲིའམ་ཁ་པར་གཞན་དག་གི་སྟེང་མཉམ་བགྲོད་མ་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="camera_storage_internal_avaliable_external_full">SD བྱང་བུའི་བར་སྟོང་མི་འདང་། པར་ལེན་ཐབས་བྲལ། SD བྱང་བུ་གཙང་སེལ་བྱེད་པའམ་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་དུ་ཉར་ཚགས་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="camera_storage_internal_fullL_external_full">བཀོལ་སྤྱོད་འདི་མུ་མཐུད་པར་དེར་SD བྱང་བུ་གསོག་ཆས་འདང་ངེས་བཞིན་པ་མིན་འདུག གཙང་སེལ་གནང་བ་དང་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_internal_full_external_avaliable">བཀོལ་སྤྱོད་འདི་མུ་མཐུད་པར་དེར་གསོག་ཆས་འདང་ངེས་བཞིན་པ་མིན་འདུག ཁ་པར་གཙང་སེལ་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། SD བྱང་བུ་སྟེང་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་དང་དེ་ནས་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="camera_storage_save_to_external_button">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="camera_storage_save_to_external_summary">བླངས་པའི་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ SD བྱང་བུ་རུ་ཉར་ཚགས་བྱས་ན་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་བཟུང་སྤྱོད་ཇེ་ཉུང་དུ་གཏོང་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_storage_target_sdcard">SD བྱང་བུ་རུ་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_storage_target_sdcard_prefer">སྔོན་འདེམས་ཀྱིས་ SD བྱང་བུ་ལ་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_storage_target_sdcard_switch_alert">SD བྱང་བུ་རུ་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་ཁ་ཕྱེའམ།</string>
    <string name="camera_street_watermark_filter_default">ཁྲོམ་སྲང་པར་ལེན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="camera_street_watermark_setting_des">ཁྲོམ་སྲང་པར་ལེན་རྣམ་པ་བེད་སྤྱད་ནས་བླངས་པའི་འདྲ་པར་ལ་ཆེད་བཟོའི་ཆུ་རིས་ཁྱད་ནུས་མངོན་སྟོན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_street_watermark_setting_title">ཁྲོམ་སྲང་པར་ལེན་ཆུ་རིས།</string>
    <string name="camera_sub_setting_open_source_license">ཁུངས་ཚབ་ཨང་གི་ཆོག་མཆན་སྤྱི་འབྱེད།</string>
    <string name="camera_sub_setting_withdraw_skin_detect">སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="camera_submenu_photo_ratio">བརྙན་རིས་བསྡུར་ཚད།</string>
    <string name="camera_subsetting_quick_launch_street_summary">ཡོལ་ཞིའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་ལ་ཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་ཁྲོམ་ལམ་པར་ལེན་རྣམ་པར་འཛུལ།</string>
    <string name="camera_super_eis">བླ་ལྷག་བརྟན་པོ།</string>
    <string name="camera_super_eis_extreme">ཧ་ཅང་བརྟན་པོ།</string>
    <string name="camera_super_eis_max_oplus_r">ཆེས་བརྟན་ཆ་ཆེ་ཤོས།</string>
    <string name="camera_super_eis_pro">བླ་ལྷག་བརྟན་པོ་ Pro</string>
    <string name="camera_super_eis_tip">རབ་ཡངས་བེད་སྤྱད་ན་དེ་བས་ལེགས་པའི་འདར་འགོག་ཁྱད་ནུས་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_super_raw_off">གསོད།</string>
    <string name="camera_super_raw_on">RAW</string>
    <string name="camera_super_raw_super">RAW+</string>
    <string name="camera_super_text_two">དུས་དངོས་ཡིག་གཞི་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="camera_switch_macro">བཅར་ཐག་བརྙན་མིག</string>
    <string name="camera_switch_main">ཚད་ལྡན་དྭངས་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_switch_main_oplus_r">ཁ་ཞེང་ཆེ་བའི་གྲུ་ཟུར་དྭངས་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_switch_tele">རྒྱང་ཤེལ་དྭངས་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_switch_to_external_screen">ཕྱི་ཡོལ་བེད་སྤྱད་ནས་པར་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_switch_ultra_wide">ཆེས་ཁ་ཞེང་དྭངས་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_switch_ultra_wide_micro_lens">གྲུ་ཟུར་རྒྱ་ཆེན།/དྭངས་ཤེལ་ཆེ་བ།</string>
    <string name="camera_switch_ultra_wide_micro_lens_oplus_r">ཆེས་ཁ་ཞེང་ཆེ་བ།/དྭངས་ཤེལ་ཆེ་བ།</string>
    <string name="camera_switch_ultra_wide_oplus_r">ཆེས་ཁ་ཞེང་ཆེ་བའི་དྭངས་ཤེལ།</string>
    <string name="camera_tab_shutter_toast">འདྲ་པར་ཞིག་ལེན་པར་བརྙན་ཤེལ་སྟེང་སྣུན།</string>
    <string name="camera_taipei">ཐའེ་པེ།</string>
    <string name="camera_taiwan">ཐའེ་ཝན།</string>
    <string name="camera_taiwan_shown">ཀྲུང་གོའི་ཐེ་ཝན།</string>
    <string name="camera_tap_screen_shutter_summary">སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་ལ་རྡེབ་ནས་འདྲ་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_tap_shutter_summary">ལྗོངས་ལེན་ཆས་ལ་རྡེབ་ནས་པར་ལེན་པ།</string>
    <string name="camera_tap_shutter_title">རེག་ནས་འདྲ་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_time_lapse_10s">10s</string>
    <string name="camera_time_lapse_3s">3s</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_custom_params">ཞུགས་གྲངས་རང་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_custom_params_description">རང་སྒྲིག་ཏུ་ལྡབ་འགྲོས་དང་དུས་ཡུན། ཆེད་ལས་ཞུགས་གྲངས་བཅས་རིགས་གསུམ་གྱི་སྙོམ་སྒྲིག་ཚན་པ་ཚུད་ཡོད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_description">"དུས་འགྱངས་བརྙན་ལེན་ནི་དུས་ཚོད་གནོན་བཙིར་བྱས་ནས་བྱ་དངོས་འགྱུར་ལྡོག་གི་གོ་རིམ་མངོན་གསལ་གྱིས་མཚོན་པའི་བརྙན་ལེན་ཐབས་ཤིག་ཡིན། 
ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ངེས་གཏན་གྱི་དུས་བཅད་ཀྱིས་བསྟུད་མར་འདྲ་པར་སྐོར་ཞིག་བླངས་ནས། རྗེས་སུ་རྩིས་ཐབས་བརྒྱུད་ནས་འདྲ་པར་འདི་དག་བརྙན་ཟློས་ཤིག་ལ་འདུས་གྲུབ་བྱེད། པར་ལེན་སྐབས། ལྗོངས་ལེན་སྒྲོམ་དུ་འདྲ་པར་གསར་ཤོས་གཅིག་མངོན་སྟོན་བྱེད་ཅིང་དུས་བཅད་ལ་གཞིགས་ནས་གསར་སྒྱུར་བྱེད། འདྲ་པར་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་གོ་རིམ་ཁྲོད་དུ་མཚམས་ངོས་སུ་ཚད་གཞི་འདྲ་བའི་སྣང་ཚུལ་འབྱུང་སྲིད།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_guide_sub_title">དུས་ཚོད་འདའ་བ།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_guide_title">རྩོལ་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_low_battery_hint">གློག་ཚད་དམའ་དྲགས། དུས་འགྱངས་པར་ལེན་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_no_template">མ་དཔེ་མེད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_over_bright_hint">མིག་སྔའི་བརྙན་རིས་གསལ་དྲགས། མུན་འོད་ཁོར་ཡུག་ཁྲོད་དུ་པར་བླངས་ནས་ལེགས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_recording_prevent_gallery_toast">བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་བཞིན་ཡོད། གནས་སྐབས་སུ་པར་དེབ་ལ་འཛུལ་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_reset_shutter_auto">མགྱོགས་སྒོ་རང་འགུལ་ལ་སླར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_duration_description">པར་ལེན་གྱི་སྤྱིའི་དུས་ཡུན་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་ཆོག དུས་བརྩི་མཇུག་སྒྲིལ་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་པར་ལེན་མཚམས་འཇོག གལ་ཏེ་དུས་ཡུན་ཚད་བཀག་མེད་པ་བདམས་ན། ལག་འགུལ་གྱིས་པར་ལེན་མཚམས་འཇོག་དགོས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_pro_params_description">པར་ལེན་ཞུགས་གྲངས་མང་པོ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱ་ཆོག་སྟེ། དཔེར་ན། འོད་ཚོར་ཚད་དང་མགྱོགས་སྒོའི་འགྲོས་ཚད། འོད་ལེན་ཁ་གསབ། མདོ་སྒྲིག དཀར་ཚད་དོ་མཉམ་སོགས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval_city_tips">པར་ལེན་བར་བཅད་ %ss རླངས་འཁོར་གྱི་རྒྱུན་དང་མི་ཚོགས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval_cloud_tips">པར་ལེན་བར་བཅད་ %ss འགྱུར་ལྡོག་བྱེད་བཞིན་པའི་སྤྲིན།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval_flower_tips">པར་ལེན་བར་བཅད་ %ss མེ་ཏོག་བཞད་ལྷུང་།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval_star_tips">པར་ལེན་བར་བཅད་ %ss སྐར་ཚོགས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval_sun_tips">པར་ལེན་བར་བཅད་ %ss ཉི་ཤར་ཉི་ནུབ།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval_water_tips">པར་ལེན་བར་བཅད་ %ss བཞུར་བཞིན་པའི་ཆུ།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_setting_of_speed_description">ལྡབ་འགྲོས་ནི་པར་ལེན་དུས་ཡུན་དང་བརྙན་དངོས་ཀྱི་དུས་ཚོད་བར་གྱི་བརྗེ་རྩིས་འབྲེལ་བ་ལ་ཟེར། པར་ལེན་བར་བཅད་དང་ལྟོས་ཟླ་ཡིན། དཔེར་ན། 15x བརྙན་ 15s ལ་བླངས་ནས་བརྙན་དངོས་ 1s ཡིན། བརྙན་དངོས་ཀྱི་བརྙན་ཕྱོད་ནི་ 30fps སྟེ། 1s ཡི་བརྙན་ཟློས་སུ་འདྲ་པར་ 30 ཚུད་པ་ཡིན། ལྟོས་ཟླའི་པར་ལེན་བར་བཅད་ནི་ 0.5s ཡིན།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_shooting_hint">པར་ལེན་བཞིན་ཡོད། བརྙན་རིས་གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template">དུས་འགྱངས་རྣམ་པ།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_car">རླངས་འཁོར་རྒྱུན་གྱི་འོད་ཐིག</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_car_description">མཚན་མོར་པར་ལེན་སྐབས། ཁྲོམ་ལམ་གྱི་རླངས་འཁོར་གྱི་རྒྱུན་ཟིན་ཐོར་འགོད། འོད་ཁུངས་གསལ་པོའི་སྤོ་འགུལ་རྗེས་ཤུལ་འོད་ཐིག་ཏུ་འབྲི་སྲིད།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_cloud">སྤྲིན་གྱི་རྒྱ་མཚོའི་ཉི་ནུབ།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_cloud_description">སྤྲིན་གྱི་རྒྱ་མཚོའི་འགྱུར་ལྡོག་དང་ཉི་ཤར་ཉི་ནུབ་ཀྱི་རང་བྱུང་མཛེས་ལྗོངས་པར་ལེན་པར་འཚམ།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_description">"རྒྱུན་མཐོང་གི་དུས་འགྱངས་བརྙན་ལེན་གྱི་པར་ལེན་ནང་དོན་དུ་གྲོང་ཁྱེར་གྱི་ཡུལ་ལྗོངས་དང་རང་བྱུང་ཡུལ་ལྗོངས། གནམ་དཔྱད་སྣང་ཚུལ། སྐྱེ་དངོས་འཕེལ་འགྱུར་སོགས་ཚུད་ཡོད། 
མིག་སྔར་རླངས་འཁོར་འོད་ཐིག་དང་སྐར་ཚོགས་འཁོར་རྒྱུ། སྤྲིན་གྱི་རྒྱ་མཚོའི་ཉི་ནུབ་བཅས་མ་དཔེ་གསུམ་ནང་སྒྲིག་བྱས་ཡོད། ལྟོས་ཟླའི་པར་ལེན་ཁོར་ཡུག་འོག་ཏུ་བེད་སྤྱད་ན་ལེགས། མཐེབ་གཅིག་གིས་རྒྱུ་སྤུས་ཅན་གྱི་བརྙན་ལེགས་པོ་ལེན་ཆོག"</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_star">སྐར་ཚོགས་འཁོར་རྒྱུན།</string>
    <string name="camera_time_lapse_pro_template_star_description">མཚན་མོར་རྦག་བཙོག་བཟོས་མེད་པའི་ཁོད་ཡངས་པའི་ས་ཁོངས་སུ། སྐར་ཚོགས་ལ་གཏད་ནས་ཆུ་ཚོད་གཅིག་ཡས་མས་སུ་པར་བླངས་ན། སྐར་ཚོགས་ཀྱི་འགྱུར་ལྡོག་རྗེས་ཤུལ་ཆ་ཚང་བར་བརྙན་ཟློས་ཁྲོད་དུ་ཟིན་ཐོར་འགོད་ཆོག</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_120x_desc">ཉི་ཤར་ཉི་ནུབ་པར་ལེན་པར་འཚམས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_15x_desc">རླངས་འཁོར་དང་བགྲོད་མི་པར་ལེན་པར་འཚམས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_480x_desc">འགྱུར་ལྡོག་ཁྲོད་ཀྱི་སྤྲིན་ཚོམ་པར་ལེན་པར་འཚམས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_60x_desc">བཞུར་བཞིན་པའི་ཆུ་རྒྱུན་པར་ལེན་པར་འཚམས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_960x_desc">སྐར་ཚོགས་པར་ལེན་པར་འཚམས།</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_desc_120x">"ལྡབ་འགྲོས། 120x 
ཉི་ཤར་ཉི་ནུབ་པར་ལེན་པར་འཚམས།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_desc_15x">"ལྡབ་འགྲོས། 10x 
རླངས་འཁོར་དང་བགྲོད་མི་པར་ལེན་པར་འཚམས།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_desc_480x">"ལྡབ་འགྲོས། 480x 
འགྱུར་ལྡོག་ཁྲོད་ཀྱི་སྤྲིན་ཚོམ་པར་ལེན་པར་འཚམས།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_desc_60x">"ལྡབ་འགྲོས། 60x 
བཞུར་བཞིན་པའི་ཆུ་རྒྱུན་པར་ལེན་པར་འཚམས།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_desc_960x">"ལྡབ་འགྲོས། 960x 
སྐར་ཚོགས་པར་ལེན་པར་འཚམས།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_hint_120x">"ལྡབ་འགྲོས། 120x 
པར་ལེན་བར་བཅད་ 4s ཡིན། ཉི་ཤར་ཉི་ནུབ།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_hint_15x">"ལྡབ་འགྲོས། 10x 
པར་ལེན་བར་བཅད་ 0.5s ཡིན། རླངས་འཁོར་གྱི་རྒྱུན་དང་མི་ཚོགས།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_hint_480x">"ལྡབ་འགྲོས། 480x 
པར་ལེན་བར་བཅད་ 16s ཡིན། འགྱུར་ལྡོག་བྱེད་བཞིན་པའི་སྤྲིན།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_hint_60x">"ལྡབ་འགྲོས། 60x 
པར་ལེན་བར་བཅད་ 2s ཡིན། བཞུར་བཞིན་པའི་ཆུ།"</string>
    <string name="camera_time_lapse_speed_hint_960x">"ལྡབ་འགྲོས། 960x 
པར་ལེན་བར་བཅད་ 32s ཡིན། སྐར་ཚོགས།"</string>
    <string name="camera_timer_shutter_title">དུས་ཚོད་སྟངས་འཛིན་པ།</string>
    <string name="camera_timer_snap_breath_lamp_dialog">རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་འབྱིན་རྔུབ་གློག་སྒྲོན་ཁ་ཕྱེས་ནས་རྩོལ་ནུས་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="camera_timer_snap_breath_lamp_summary">རྒྱབ་འཇོག་བརྙན་མིག་གིས་པར་ལེན་སྐབས། འབྱིན་རྔུབ་གློག་སྒྲོན་འཁྱུག་པ་བརྒྱུད་ནས་དུས་ཚོད་ལྡོག་རྩིས་ཀྱི་གསལ་འདེབས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_timer_snap_breath_lamp_title">དུས་ཚོད་ལྡོག་རྩིས་ཀྱི་འོད་འཁྱུག</string>
    <string name="camera_toast_LDAF">སྐུལ་འོད་མདོ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_toast_camera_Low_memory_hint">ཉར་བཞིན་པ...</string>
    <string name="camera_toast_clean_lens_suggestion">བརྙན་ཤེལ་གཙང་སྦྲ་བྱས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="camera_toast_dirty_lens">བརྙན་ཤེལ་རྦག་བཙོག་ཡིན། ཕྱིས་ནས་བརྙན་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="camera_toast_exit_for_video_call">བརྙན་ཟློས་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱིས་བརྙན་མིག་དབང་ཚད་བེད་སྤྱོད་དགོས། བླངས་རྗེས་པར་ཆས་རང་འགུལ་གྱིས་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="camera_toast_gesture_shutter">འདྲ་པར་ཞིག་བླངས་པར་ལག་མཐིལ་སྟོན།</string>
    <string name="camera_toast_gesture_take_picture">ཐལ་མོ་བསྲིང་ནས་འདྲ་པར་ལེན་ཆོག</string>
    <string name="camera_toast_high_resolution_off">ཆེས་གསལ་ཆ་མཐོ་པོ་གསོད།</string>
    <string name="camera_toast_high_resolution_on">Ultra HD སྤར་འདུག</string>
    <string name="camera_toast_lock_ae">འོད་ལེན་ཟྭ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_toast_lock_ae_af">AE/AF སྒོ་རྒྱག</string>
    <string name="camera_toast_unfold_palm_shutter">ལག་པ་འགྲེམ་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="camera_torch_mode_auto">རང་འགུལ།</string>
    <string name="camera_torch_mode_off">གསོད།</string>
    <string name="camera_torch_mode_on">སྤར།</string>
    <string name="camera_torch_mode_title">འོད་གསབ་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="camera_track_focus_on_tips">རང་འགུལ་གྱིས་སྐད་སྒྲའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_ultra_night_video">རིམ་འདས་མཚན་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_ultra_video_night">བརྙན་ཟློས་མཚན་ལྗོངས།</string>
    <string name="camera_user_disagrre_title">སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_user_notice_title">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཤེས་བྱ།</string>
    <string name="camera_velvia_film_description">གྲོང་ཁྱེར་དང་རང་བྱུང་ཡུལ་ལྗོངས་ལ་འཚམས།</string>
    <string name="camera_video_all_round_sound">ཀུན་ནུས།</string>
    <string name="camera_video_all_round_sound_description">འཕྲེད་ཡོལ་གྱིས་པར་ལེན་སྐབས་ 360° ཡིས་སྐད་སྒྲའི་ཁ་ཕྱོགས་ཟིན་འགོད་བྱེད་ཆོག ད་དུང་མདོ་འགྱུར་དང་འགྲོགས་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་པར་ལེན་བྱ་ཡུལ་གྱི་སྐད་སྒྲ་སྣོན་འཕྲི་བྱེད་ཅིང་། རླུང་གི་འཛེར་སྒྲར་འགོག་པའི་ཁྱད་ནུས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_back_light_hint">འོད་ལྡོག་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="camera_video_binaural_recording_tips">ཉན་ཆས་བརྒྱུད་ནས་སྒྲ་ཕབ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="camera_video_blur_none">རབ་རིབ་མི་འདུག</string>
    <string name="camera_video_blur_open">ནུས་པ་རན་ཤོས་ཆེད། མི་གཅིག་ཁོ་ན་པར་ལེན་བྱ།</string>
    <string name="camera_video_codec_high_effect">ནུས་ཚད་མཐོ་པོ།</string>
    <string name="camera_video_codec_high_effect_summary">བརྙན་པར་ཆ་ཚད་འཕྲི་གཅོག་བྱེད་པར་ H.265 བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="camera_video_codec_title">བརྙན་ཟློས་ཨང་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_video_codec_well_compatibility">རན་མཚམས་ལེགས་ཤོས།</string>
    <string name="camera_video_codec_well_compatibility_summary">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པ་དག་གི་སྟེང་བརྙན་པར་སླར་གཏོང་ཆེད་ H.264 བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="camera_video_dewind_noise_title">རླུང་སྒྲ་ཉུང་དུ་གཏོང་།</string>
    <string name="camera_video_eis">འདར་འཁྲུག་འཇོམས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_filter_anyong">ལྐོག་འཕྱུར།</string>
    <string name="camera_video_filter_chuncui">ལྷད་མེད།</string>
    <string name="camera_video_filter_danse">རྐྱང་མདོག</string>
    <string name="camera_video_filter_huaijiu">ཕྱིར་དྲན།</string>
    <string name="camera_video_filter_jingmi">ལྷིང་འཇགས།</string>
    <string name="camera_video_filter_libie">གྱེས་བྲལ།</string>
    <string name="camera_video_filter_liulian">ཡིད་ཆགས།</string>
    <string name="camera_video_filter_mingmei">ཡིད་འོང་།</string>
    <string name="camera_video_filter_muguang">སྲོས་འོད།</string>
    <string name="camera_video_filter_nongyu">སྣག་པོ།</string>
    <string name="camera_video_filter_qingjiaopian">སྤྱིན་ཤོག་ཚད་ཆུང་།</string>
    <string name="camera_video_filter_qingleng">འཇམ་ཐིང་ཐིང་།</string>
    <string name="camera_video_filter_qingxin">ཡིད་དབང་ཤོར་བ།</string>
    <string name="camera_video_filter_rouhe">ལྷོད་འཇམ།</string>
    <string name="camera_video_filter_suse">སྐྱ་མདོག</string>
    <string name="camera_video_filter_wuhou">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="camera_video_filter_xiangwang">ཡིད་སྨོན།</string>
    <string name="camera_video_filter_xibu">ནུབ་ཁུལ།</string>
    <string name="camera_video_filter_yinyun">སྤྲིན་སྨུག</string>
    <string name="camera_video_filter_yonglan">སྒྱིད་ལུག</string>
    <string name="camera_video_filter_youran">བག་ཡངས།</string>
    <string name="camera_video_filter_yuyue">དགའ་སྤྲོ།</string>
    <string name="camera_video_filter_ziran">རང་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_video_first_sound_prompt">བརྙན་པར་ཆེད་སྒྲའི་ནུས་པ་དུ་མ།</string>
    <string name="camera_video_focusing_sound">སྒྲའི་དམིགས་གཏད།</string>
    <string name="camera_video_focusing_sound_description">མདུན་ཕྱོགས་ཀྱི་སྐད་སྒྲ་སྟོབས་སྒྱུར་བྱེད་ཅིང་། མདོ་འགྱུར་ལ་འགྲོགས་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ལེན་གཟུགས་ཀྱི་སྒྲ་འཕྲི་སྣོན་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_focusing_sound_prompt">ཁྱེད་ཀྱིས་གོ་འདོད་པའི་ཅ་དངོས་ཀྱི་ཉེ་འཁྲིས་སུ་སྡོད།</string>
    <string name="camera_video_focusing_sound_toast">བསྡུ་འཇུག་བྱེད་སྐབས་སྒྲའི་ནུས་པ་ལེགས་པའི་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་འཕྲེད་ལ་འཛིན།</string>
    <string name="camera_video_fps_120">ལྷེབ་ 120</string>
    <string name="camera_video_fps_24">ལྷེབ་ 24</string>
    <string name="camera_video_fps_30">30 fps</string>
    <string name="camera_video_fps_60">60 fps</string>
    <string name="camera_video_fps_60_summary_oplus_r">དྭངས་ཤེལ་ཆེ་ཁྱབ་བརྙན་མིག་དག་གིས་རམ་འདེགས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_fps_title">བརྙན་སྒྲོམ་ཟློས་ཕྱོད།</string>
    <string name="camera_video_hyper_lapse_first_hint_content">བརྙན་རིས་སུ་བརྙན་ལེན་བྱེད་ཡུལ་འདེམས་ནས། སྤོ་འགུལ་བརྙན་ལེན་བྱེད་སྐབས་བྱེད་ཡུལ་ནམ་ཡང་སྒྲོམ་ནང་དུ་འཇུག་ན། སྤོ་འགུལ་དུས་འགྱིངས་ཀྱི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་འགྲུབ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_video_hyper_lapse_focus_hint">འདེམས་སྒྲོམ་འདེམས་ན་ཟུར་ལྟའི་གནས་ཡུལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_video_hyper_lapse_hint">བརྙན་ལེན་གཙོ་གཟུགས་མགོ་མཇུག་བར་འདེམས་སྒྲོམ་དུ་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="camera_video_hyper_lapse_title">སྤོ་འགུལ་དུས་འགྱིངས་བརྙན་ལེན།</string>
    <string name="camera_video_low_ambient_light_hint">འོད་མུན་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="camera_video_name">བརྙན་འཕྲིན།</string>
    <string name="camera_video_normal_sound">ཚད་ལྡན།</string>
    <string name="camera_video_normal_sound_prompt">སྒྲ་འཇུག་ངོ་མ་བསུབ།</string>
    <string name="camera_video_panorama_sound">3D བསྡུ་འཇུག་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="camera_video_panorama_sound_description">འཕྲེད་ཡོལ་གྱིས་ 360° ལེན་པ། སྐད་སྒྲའི་ཁ་ཕྱོགས་ཟིན་འགོད་བྱས་ནས། དེ་བས་ལེགས་པའི་བར་སྟོང་ཚོར་བ་ཐོབ་ཐབས་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_panorama_sound_prompt">ཁྱེད་ཉིད་སྒྲ་ཡིས་མཐའ་སྐོར་བྱ།</string>
    <string name="camera_video_prepare_error_dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="camera_video_prepare_error_dialog_message">བརྙན་ཟློས་ཐོན་ཁུངས་བཟུང་སྤྱོད་བྱས་ཟིན། མུ་མཐུད་དུ་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད་དམའ་མོར་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་དགོས། བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="camera_video_prepare_error_dialog_message_1080">བརྙན་ཟློས་ཐོན་ཁུངས་བཟུང་སྤྱོད་བྱས་ཟིན། མུ་མཐུད་དུ་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་ 1080P 30FPS ལ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་དགོས། བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="camera_video_prepare_error_dialog_switch">བརྗེ་སྒྱུར།</string>
    <string name="camera_video_prepare_error_dialog_to_1080">1080P 30FPS ལ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_prepare_error_dialog_to_4K">4K 30FPS ལ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_reach_size_limit">ཡིག་ཆའི་ཆ་ཚད་མང་ཤོས་སྙོབས་ཟིན་འདུག</string>
    <string name="camera_video_rec_disable_title">\"པར་ཆས།\" ནས་གནས་སྐབས་སུ་བསྡུ་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ་རྒྱུ་མཚན་ནི་ཉེར་སྤྱོད་འགས་སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་བསྡུ་འཇུག་བྱེད་བཞིན་མཆིས།</string>
    <string name="camera_video_record_length_not_enough">ཕབ་བཟོའི་དུས་ཚོད་ཐུང་དྲགས། བརྙན་ཟློས་གསར་འགྲུབ་བྱེད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="camera_video_retention_open">མིའི་བརྙན་གཟུགས་ལ་ཁ་དོག་འཇོག མི་ཁེར་བུའི་ཁྱད་ནུས་དེ་བས་བཟང་།</string>
    <string name="camera_video_second_sound_prompt">བརྙན་འཕྲིན་པར་ལེན་སྐབས། སྒྲའི་ནུས་པ་ལེགས་པ་ཡོང་ཆེད་སྒྲ་སྐྱེད་ཁ་པར་མ་ཁེབས།</string>
    <string name="camera_video_size_4kuhd_summary_oplus_r">གློག་ཁུངས་འཛད་སྤྱོད་མཐོ་པོ། དྭངས་ཤེལ་ཆེ་ཁྱབ་བརྙན་མིག་དག་གིས་རམ་འདེགས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_video_size_footer">"མདུན་ངོས་པར་ཆས་ཀྱིས་ UHD 4K བརྙན་པར་སྤུས་ཚད་རམ་འདེགས་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག 
པར་ལེན་བྱེད་དུས་མཛེས་སྡུག་གམ་འཚག་ཆས་བྱེད་ལས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས། བརྙན་པར་སྤུས་ཚད་དེ་རང་འགུལ་གྱི་ HD 720 སྟེང་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་པ་ཡིན།"</string>
    <string name="camera_video_size_title">ཚད་ལྡན་བརྙན་པར་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="camera_video_slogan_title">བརྙན་པར་ཆུ་རིས།</string>
    <string name="camera_video_sound_confirm_prompt">ཆོག</string>
    <string name="camera_video_sound_title">སྒྲའི་ནུས་པ།</string>
    <string name="camera_vivid_close_toast">ཆེས་གསལ་ཁ་གསོད་འདུག</string>
    <string name="camera_vivid_open_toast">ཆེས་གསལ་ཁ་སྤར་འདུག</string>
    <string name="camera_volume_button_function_title">སྒྲ་ཚད་མཐེབ་ཀྱི་རྩོལ་ནུས།</string>
    <string name="camera_volume_key_function_setting_summary">སྒྲ་ཚད་མཐེབ་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་པའི་ལྟོས་ཟླའི་རྩོལ་ནུས་རང་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="camera_volume_key_function_shutter">མྱུར་བསུམ་</string>
    <string name="camera_volume_key_function_title">སྒྲ་ཤུགས་མཐེབ།</string>
    <string name="camera_volume_key_function_volume">སྒྲ་ཤུགས།</string>
    <string name="camera_volume_key_function_zoom">ཆེས་བསྐྱེད།</string>
    <string name="camera_watermark_common">སྤྱི་སྤྱོད།</string>
    <string name="camera_welcome_exif_filter">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ཀྱི་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="camera_welcome_exif_filter_link">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན། 
ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།"</string>
    <string name="camera_welcome_exif_filter_skin">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་འདྲ་པར་ཡར་སྐྱེལ་བ་དང་སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ཅིང་། དབྱེ་ཞིབ་སྙན་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བཅས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="camera_zoom_not_support">བརྙན་རྒྱུ་ཁྲི་ %1$1.0f00 མདོ་སྒྱུར་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="camera_zoom_not_support_high_resolution">ཆེས་གསལ་ཆ་མཐོ་བའི་རྣམ་པ་ནང་འཐེན་ཤེལ་ཐོབ་རུང་མི་འདུག</string>
    <string name="cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="chinese">རྒྱ་སྐད།</string>
    <string name="click_to_extract_text">རྡེབ་ནས་ཡིག་གཞི་ལེན་པ།</string>
    <string name="color_runtime_access_fine_location">ས་ཚིགས་རྙེད་སོན་བྱ།</string>
    <string name="color_runtime_camera">པར་ཆས་ལྟ་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="color_runtime_camera_brief_introduction">པར་དང་བརྙན་ལེན་བདེ། བརྙན་ཟློས་ལེགས་པོ་མྱུར་དུ་བཟོ།</string>
    <string name="color_runtime_dialog_disc">གཤམ་གྱི་ཆོག་མཆན་ : %2$s བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ \"%1$s\" འཇུག་གམ།</string>
    <string name="color_runtime_dialog_title">ཞབས་ཞུའི་སྒྲིག་སྲོལ་དག</string>
    <string name="color_runtime_read_external_storage">ཕྱི་རོལ་གསོག་ཆས་ཀློག</string>
    <string name="color_runtime_read_phone_state">ཁ་པར་འདི་ཡི་ངོས་འཛིན་ཨང་གྲངས་སྒྲུབ།</string>
    <string name="color_runtime_record_audio">སྒྲ་སྐད་བསྡུ་འཇུག་བྱ།</string>
    <string name="color_runtime_sslverify_cancel">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="color_runtime_sslverify_continue">གཏན་ཁེལ།</string>
    <string name="color_runtime_sslverify_msg">དྲ་ཚིགས་འདིའི་བདེ་འཇགས་དཔང་ཡིག་ལ་གནད་དོན་ཡོད།</string>
    <string name="color_runtime_sslverify_title">བདེ་འཇགས་ཐ་ཚིག</string>
    <string name="color_runtime_warning_dialog_cancel">ཐོན་སྒོ།</string>
    <string name="color_runtime_warning_dialog_disc">བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་ \"%1$s\" ལ་གཤམ་གྱི་ཆོག་མཆན་དག་ལྡན་དགོས་འདུག: %2$s</string>
    <string name="color_runtime_warning_dialog_ok">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="color_runtime_warning_dialog_title">\"%1$s\"</string>
    <string name="color_runtime_write_external_storage">གསོག་འཇོག་བྱང་བུའི་གཞི་གྲངས་འཇུག་པ།</string>
    <string name="copy_address">གནས་ཡུལ་འདྲ་བཤུས་བྱེད།</string>
    <string name="coui_allow_text">མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="coui_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="coui_hour_abbreviation">ཧ</string>
    <string name="coui_install_download_progress_textview">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="coui_loading_view_access_string">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="coui_minute">སྐར་མ།</string>
    <string name="coui_minute_abbreviation">སྐར།</string>
    <string name="coui_reject_text">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="coui_search_view_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="coui_search_view_text">འདོར་བ།</string>
    <string name="coui_security_alertdialog_checkbox_msg">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="coui_simple_lock_access_description">གསང་གྲངས་ཚན་བྱང་། x ནང་འཇུག་བྱས་ཟིན། བསྡོམས་པས་གྲངས་ཐང་ y ཡོད།</string>
    <string name="coui_time_picker_today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="coui_tool_tips_delete_icon_description">གསལ་འདེབས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="dialog_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="dialog_storage_content">SD བྱང་བུའི་སྟེང་ཉར་བའི་འདྲ་པར་དང་བརྙན་པར་སྤྲིན་མཛོད་དམ་ཁ་པར་གཞན་དག་ཏུ་མཉམ་བགྲོད་མི་བྱེད།</string>
    <string name="dialog_text_title">བཤེར་འབེབས་མཇུག་འབྲས།</string>
    <string name="dialog_tool_copy">འདྲ་བཤུས།</string>
    <string name="dialog_tool_copy_all">ཚང་མ་འདྲ་བཤུས་བྱེད།</string>
    <string name="dialog_tool_search">འཚོལ་ཞིབ།</string>
    <string name="disabled_street_track_hint">རབ་ཆེའི་བརྙན་ཤེལ་གྱིས་རྒྱང་འཛིན་མགྱོགས་སྒོ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="dv_guide_page_content">"བརྙན་ཟློས་ཀྱི་གཟུགས་རིས་གསལ་འགྲིབ་བསྡུར་བ་སྔར་བས་མངོན་གསལ་ཡིན་ལ། ཚོན་མདོག་ལ་སྔར་བས་གསོན་ཉམས་ལྡན་པར་བྱེད།
ཏོའུ་པུའུ་གཟིགས་ཁམས་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་ནི་ 10-bit HDR རྣམ་གཞག་ལྟར་ལེན་པ་དང་། མཐུན་འགྲིག་སྒྲིག་ཆས་དང་ཉེར་སྤྱོད་བཀོལ་ནས་གཏོང་བའམ་རྩོམ་སྒྲིག་བྱ་དགོས།"</string>
    <string name="dv_guide_page_title">Dolby Vision</string>
    <string name="dv_off_hint">Dolby Vision ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="dv_on_hint">ཏོའུ་པུའུ་མཐོང་རྒྱ། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="english">ཨིན་སྐད།</string>
    <string name="evil_class_five">ཆགས་སྲེད་དྲ་ཚིགས།</string>
    <string name="evil_class_four">རྒྱལ་སྐུག་དྲ་ཚིགས།</string>
    <string name="evil_class_one">བསམ་ངན་གྱི་དྲ་ཚིགས།</string>
    <string name="evil_class_seven">བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་དམའ།</string>
    <string name="evil_class_six">ཁྲིམས་འགལ་ནང་དོན།</string>
    <string name="evil_class_three">བསམ་ངན་ཅན་གྱི་ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="evil_class_two">མགོ་གཡོག་མགོ་སྐོར།</string>
    <string name="explorer_chip_damage_tip">མཁྲེགས་ཆས་ལ་ཆག་སྐྱོན་ཡོད་པ་ཞིབ་དཔྱད་བྱུང་། བཙོངས་རྗེས་ལ་འབྲེལ་གཏུག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="explorer_disable_by_wireless_charge_tip">སྐུད་མེད་གློག་གསོག་སྐབས་ AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="extract_text">ཡི་གེ་ལེན་པ།</string>
    <string name="fb_start_loading">འཇུག་བཞིན་པ…</string>
    <string name="feedback_app_name">རོགས་རམ་དང་དགོངས་འཆར།</string>
    <string name="french">ཧྥ་རན་སིའི་སྐད།</string>
    <string name="german">འཇར་མན་སྐད་ཡིག</string>
    <string name="gigaByteSpeed"> GB/s</string>
    <string name="gigabyteShort"> GB</string>
    <string name="go_download">ཕབ་ལེན་བྱེད་པར་ཕེབས།</string>
    <string name="group_custom_detail_message_location">འདྲ་པར་རམ་བརྙན་ཟློས་ལ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་སྣོན་པ།</string>
    <string name="group_custom_detail_message_mic">སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་སྒྲ་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="group_custom_detail_message_mic_new">བརྙན་ཟློས་ཀྱི་སྒྲ་ཕབ་བཟོ་བྱེད་ཆེད།</string>
    <string name="group_custom_detail_message_storage">འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཡིག་ཆ་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="group_photo_guide_confirm">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="group_photo_guide_content_description">མཉམ་པར་བཟོ་ལྗོངས་ལ་འཚམས། རྩིས་ཐབས་བརྒྱུད་ནས་ངོ་གདོང་གི་གསལ་ཚད་མཐོར་འདེགས་གཏོང་། ངོ་གདོང་གསལ་བའི་མཉམ་པར་འདྲ་པར་ལེན།</string>
    <string name="high_pixel_tip">བརྙན་རྒྱུ་མཐོ།</string>
    <string name="hindi">ཧིན་དིའི་སྐད།</string>
    <string name="hint_countdown_10">ལྡོག་རྩིས་དུས་ཚོད། སྐར་ཆ་ 10</string>
    <string name="hint_countdown_3">ལྡོག་རྩིས་དུས་ཚོད། སྐར་ཆ་ 3</string>
    <string name="hint_countdown_off">ལྡོག་རྩིས་དུས་ཚོད། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="hint_effect_sync_external_screen">མཛེས་བཟོའི་ཁྱད་ནུས་ཕྱི་ཡོལ་དུ་གོམ་མཉམ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="hint_flash_auto">འཁྱུག་འོད་གློག་སྒྲོན། རང་འགུལ།</string>
    <string name="hint_flash_off">འཁྱུག་འོད་གློག་སྒྲོན། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="hint_flash_on">འཁྱུག་འོད་གློག་སྒྲོན། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="hint_flash_torch">འཁྱུག་འོད་གློག་སྒྲོན། འོད་གསབ།</string>
    <string name="hint_flip_photo_for_better_shooting">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཕྱིར་སྐོར་ནས་དེ་བས་ལེགས་པའི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ཐོབ་ཐབས་བྱེད།</string>
    <string name="hint_flip_photo_use_big_screen">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་བསྐོར་ནས། ཡོལ་ཆེན་གྱིས་པར་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="hint_flip_photo_use_small_screen">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་བསྐོར་ནས། ཡོལ་ཆུང་གིས་པར་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="hint_flip_photo_use_small_screen_v2">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་བསྐོར་ནས། ཡོལ་ཆུང་གིས་པར་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="hint_focus_peaking_off">རྩེ་ཐང་མདོ་སྒྲིག ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="hint_focus_peaking_on">རྩེ་ཐང་མདོ་སྒྲིག ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="hint_function_not_support_1080_60">གནས་སྐབས་སུ་མིག་སྔའི་དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། རང་འགུལ་གྱིས་ %1$s %2$s ལ་བརྗེས་ཟིན།</string>
    <string name="hint_function_not_support_resolution">གནས་སྐབས་སུ་མིག་སྔའི་བརྙན་ཟློས་རྣམ་གཞག་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། རང་འགུལ་གྱིས་ %1$s %2$s ལ་བརྗེས་ཟིན།</string>
    <string name="hint_gesture_capture">སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་ཁྲོད་ནས་ལག་མཐིལ་ངོས་འཛིན་བྱུང་རྗེས་དུས་ཚོད་ལྡོག་བརྩིའི་པར་ལེན་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="hint_hdr_auto">HDR རང་འགུལ།</string>
    <string name="hint_hdr_off">HDR ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="hint_hdr_on">HDR ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="hint_high_temperature">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས།</string>
    <string name="hint_histogram_off">ནར་དབྱིབས་རི་མོ། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="hint_histogram_on">ནར་དབྱིབས་རི་མོ། ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="hint_low_power_recorder_touch_resume">རྩོལ་ཕྱོད་དམའ་བའི་རྣམ་པའི་ཕབ་བཟོའི་ཁྲོད་དུ། བརྙན་ཡོལ་ལ་རེག་ཐུག་བྱས་ན་བརྙན་རིས་མངོན་སྟོན་སླར་གསོ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="hint_out_small_preview">ཡོལ་ཆུང་སྔོན་བལྟ།</string>
    <string name="hint_power_saving_recorder">གློག་བསྲི་རྣམ་པས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="hint_power_saving_recorder_decrease_brightness_pre_tip">གསལ་ཚད་ཇེ་དམའ་རུ་བཏང་ནས་ཕབ་བཟོའི་དུས་ཚོད་འགྱངས་བར་བྱེད། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་གསལ་ཚད་སླར་གསོ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="hint_power_saving_recorder_pause_preview_pre_tip">ཡོལ་ཞིའི་པར་ལེན་ལ་འཛུལ་ནས་ཕབ་བཟོའི་དུས་ཚོད་འགྱངས་བར་བྱེད། བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ན་མངོན་སྟོན་སླར་གསོ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="hint_power_saving_recorder_touch_resume">གློག་བསྲི་རྣམ་པས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་སྐབས། བརྙན་ཡོལ་ལ་རེག་ཐུག་བྱས་ན་བརྙན་རིས་མངོན་སྟོན་སླར་གསོ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="hint_ratio_14_15">བརྙན་རིས་བསྡུར་ཚད། 14:15</string>
    <string name="hint_ratio_16_9">བརྙན་རིས་བསྡུར་ཚད། 16:9</string>
    <string name="hint_ratio_1_1">བརྙན་རིས་བསྡུར་ཚད། 1:1</string>
    <string name="hint_ratio_4_3">བརྙན་རིས་བསྡུར་ཚད། 4:3</string>
    <string name="hint_ratio_full">བརྙན་རིས་བསྡུར་ཚད། ཡོལ་ཡོངས།</string>
    <string name="hint_stop_recording_warning_tip">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། ཕབ་བཟོ་བྱེད་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="hint_stop_video_recording">ཕབ་བཟོ་བྱེད་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="hint_unfold_phone_capture_use_back_camera">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་བཀྲམ་ནས། རྒྱབ་འཇུག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="hint_video_frame_rate_120">བརྙན་ཕྱོད། 120 FPS</string>
    <string name="hint_video_frame_rate_240">བརྙན་ཕྱོད། 240 FPS</string>
    <string name="hint_video_frame_rate_480">བརྙན་ཕྱོད། 480 FPS</string>
    <string name="hint_video_frame_rate_960">བརྙན་ཕྱོད། 960 FPS</string>
    <string name="hint_video_recording_advice">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ཕབ་བཟོའི་དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད་ཇེ་དམའ་རུ་བཏང་ན་ལེགས།</string>
    <string name="hint_video_recording_stopped">བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="hint_video_size_1080">དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད། 1080P</string>
    <string name="hint_video_size_4KUHD">དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད། 4K</string>
    <string name="hint_video_size_720">དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད། 720P</string>
    <string name="hint_video_size_8K">དབྱེ་འབྱེད་ཕྱོད། 8K</string>
    <string name="hs_guide_page_content1">སོའུ་ཧ་ཆེད་ལས་རྣམ་པ། ཞིབ་དག་གིས་རང་བྱུང་ཁ་དོག་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="hs_guide_page_content2">སོའུ་ཧ་ XPAN རྣམ་པ། གཏམ་རྒྱུད་འཚོ་བར་སྒྱུར།</string>
    <string name="hs_guide_page_content3">ཆེད་མཁས་ཀྱི་ཚོན་སྒྲིག ཁྱད་ཆོས་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱས་ཡོད།</string>
    <string name="hs_guide_page_detail1">ISO དཀར་ཚད་དོ་མཉམ། མགྱོགས་སྒོའི་འགྲོས་ཚད་རང་དབང་གིས་སྙོམ་སྒྲིག་བྱ་ཆོག རྩེ་ཐང་མདོ་སྒྲིག་ཁྱད་ནུས་མངོན་གསལ་ཡིན། སོའུ་ཧ་རང་བྱུང་ཁ་དོག་གི་ཐག་གཅོད་བྱ་ཐབས་ཀྱིས་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་ཆེད་ལས་རྣམ་པ། བཟང་ཐོག་རྒྱན་ཡིན།</string>
    <string name="hs_guide_page_detail2">སོའུ་ཧ་ XPAN པར་ཆས་ཀྱིས་ཚད་ཐུབ་སླར་གསོ་བྱེད། བརྙན་རིས་ཡངས་མོ་དང་ལྗོངས་ལེན་སྒྲོམ། ཐ་ན་འོག་པར་གྱི་བརྙན་མངོན་བྱ་ཐབས་སླར་གསོ་བྱེད། ཚོན་མདོག་ཡང་ན་དཀར་ནག་གིས་ཉེ་འགྲམ་གྱི་གཏམ་རྒྱུད་ཟིན་ཐོར་འགོད།</string>
    <string name="hs_guide_page_detail3">སོའུ་ཧ་མཁས་ཆེན་གསུམ་གྱིས་ཆེད་དུ་བྱིས་སྒྲུང་དང་མིའི་གཟུགས། ཡུལ་ལྗོངས་བཅས་ཀྱི་གློག་བརྙན་ཁྱད་ཆོས་གསུམ་བསྒྲིགས་ཡོད། འོད་གྲིབ་ཀྱི་གསེང་ནས་ཡིད་འགུག་པའི་ཁྱད་ཆོས་མངོན།</string>
    <string name="hs_guide_page_title">ཧ་སོའུ་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་བརྙན་པར་རྒྱུད་ཁོངས།</string>
    <string name="hs_portrait_guide_page_content_xcd_30">ཧ་སོའུ་ XCD 30 ཡི་ཚད་ཐུབ་ཀྱི་འོད་རིག་པའི་བརྙན་ཤེལ་གྱི་རིབ་བཟོའི་ཁྱད་ནུས་ལ་ལད་ཟློས་བྱེད། གཙོ་གཟུགས་ལ་པར་ལེན་པའི་དུས་མཚུངས་སུ་དེ་ལས་མང་བའི་ཁོར་ཡུག་གི་ཚོར་སྣང་ཟིན་ཐོར་འགོད། དེ་བས་མི་གཙོའི་ཚོར་བ་ཡོད་པའི་མིའི་གཟུགས་ཀྱི་ཁྱད་ནུས་མངོན།</string>
    <string name="hs_portrait_guide_page_content_xcd_65">ཧ་སོའུ་ XCD 65 ཡི་ཚད་ཐུབ་ཀྱི་འོད་རིག་པའི་བརྙན་ཤེལ་གྱི་རིབ་བཟོའི་ཁྱད་ནུས་ལ་ལད་ཟློས་བྱེད། མིག་དངོས་དང་ཉེ་བའི་པར་ལེན་མཐོང་ཟུར། དངོས་མཚུངས་དང་རང་བྱུང་གི་རིབ་བཟོའི་ལུས་ཕྱེད་མིའི་གཟུགས་མངོན།</string>
    <string name="hs_portrait_guide_page_content_xcd_80">ཧ་སོའུ་ XCD 80 ཡི་ཚད་ཐུབ་ཀྱི་འོད་རིག་པའི་བརྙན་ཤེལ་གྱི་རིབ་བཟོའི་ཁྱད་ནུས་ལ་ལད་ཟློས་བྱེད། ཁོར་ཡུག་གི་མ་རྒྱུ་རྙོག་འཛིང་སེལ་ནས་མཛེས་སྡུག་དང་ལངས་གཟུགས་ཅན་གྱི་ཆེད་བྲིས་མིའི་གཟུགས་མངོན།</string>
    <string name="hs_portrait_guide_page_title">ཧ་སོའུ་མིའི་གཟུགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="hyper_lapse_guide_description">སྒྲོམ་དཀར་པོ་འདྲུད་འགུལ་བྱས་ནས་པར་ལེན་གཙོ་གཟུགས་བདམས་ནས། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་སྤོས་ནས་པར་ལེན་སྐབས་གཙོ་གཟུགས་ནམ་ཡང་སྒྲོམ་དཀར་པོའི་ནང་དུ་ཡོད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱས་ནས། གཙོ་གཟུགས་ལྷིང་འཇགས་དང་བརྙན་རིས་རྒྱབ་ལྗོངས་འགྲོས་མགྱོགས་འགུལ་བསྐྱོད་ཅན་གྱི་དུས་འགྱངས་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="increate_fouces_distance">མདོ་སྒྲིག་བར་ཐག་ཇེ་རིང་གཏོང་།</string>
    <string name="italian">ཨི་ཊ་ལིའི་སྐད།</string>
    <string name="japanese">ཉི་ཧོང་སྐད།</string>
    <string name="jingdong">ཅིན་ཏུང་།</string>
    <string name="kiloByteSpeed"> KB/s</string>
    <string name="kilobyteShort"> KB</string>
    <string name="korean">ཀོ་རི་ཡའི་སྐད།</string>
    <string name="learn_more">དེ་ལས་མང་བར་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_area">དཔེ་རིས་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_cell_added_verbose">སྒོར་ཐིག་ %1$s བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_cleared">དཔེ་རིས་གཙང་སེལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_detected">དཔེ་རིས་འབྲི་བ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_start">དཔེ་རིས་འབྲི་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="long_exposure_capture_coming_to_an_end">བརྙན་ལེན་གོང་མཚམས་དུས་བཅད་ནི་སྐར་མ་ 6 ཡིན། བརྙན་ལེན་མཇུག་སྒྲིལ་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="long_exposure_capture_time_text">མགྱོགས་སྒོའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="long_exposure_keep_phone_steady">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བརྟན་པོ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་རོགས། མགྱོགས་སྒོ་ལ་རྡེབ་ན་པར་ལེན་མཇུག་སྒྲིལ།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_busy_traffic_description">མཚན་མོའི་ཁྲོམ་ལམ་དུ་པར་ལེན་སྐབས། འོད་ཁུངས་གསལ་པོའི་སྤོ་འགུལ་རྗེས་ཤུལ་ཟིན་ཐོར་འགོད།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_flowing_clouds_and_water_desc">ཆུ་རྒྱུན་དང་རྦབ་ཆུ་སོགས་ཀྱི་ཡུལ་ལྗོངས་པར་ལེན་སྐབས་ཆུ་རྒྱུན་སྨུག་བཟོའི་ཁྱད་ནུས་འགྲུབ་པ།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_flowing_clouds_and_water_description">སྤྲིན་དང་ཆུ་རྒྱུན་སོགས་ཀྱི་ཡུལ་ལྗོངས་བཟོ་ལྗོངས་པར་ལེན་སྐབས། སྣུམ་ཚོན་རི་མོ་དང་དར་གོས་དང་འདྲ་བའི་ཁྱད་ནུས་ཞིབ་མོ་ལེན་ཐུབ།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_light_painting_description">མུན་འོད་ཁོར་ཡུག་འོག་ཏུ། འོད་འཕྲོ་བའི་དངོས་གཟུགས་ཀྱིས་བྲིས་པའི་རྗེས་ཤུལ་རིས་དབྱིབས་ཟིན་ཐོ་རུ་འགོད།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_light_rail_portrait_description">མཚན་མོར་འགུལ་བསྐྱོད་ཀྱི་བཟོ་ལྗོངས་པར་ལེན་སྐབས། གཙོ་གཟུགས་ཀྱི་མི་སྣ་བརྟན་གནས་བྱས་ནས། འོད་དབྱིབས་འགུལ་བསྐྱོད་བྱས་ནས་འོད་ཤུལ་གྲུབ་པའི་ཁྱད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_moving_crowd_description">མི་ཚོགས་འཛོམས་པའི་ཁྲོམ་ལམ་དུ་པར་ལེན་སྐབས། གཙོ་གཟུགས་མི་སྣ་ཞི་འཇགས་དང་ཉེ་འཁོར་ལ་མི་འགྲོ་འོང་བྱེད་པའི་ཁྱད་ནུས་ལེན།</string>
    <string name="long_exposure_mode_guide_title">འོད་ལེན་རིང་བའི་རྩོལ་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="long_press_and_swipe_to_select_text">རིང་གནོན་དང་འདྲེད་འགུལ་བྱས་ན་ཡི་གེ་འདེམས་ཆོག</string>
    <string name="mail_dialog_items_copy_mail_address">སྦྲག་ཡིག་གི་གནས་ཡུལ་འདྲ་བཤུས་བྱ།</string>
    <string name="mail_dialog_items_mail_address">སྦྲག་ཡིག་གི་གནས་ཡུལ་ཉར་ཚགས་བྱ།</string>
    <string name="mail_dialog_items_send_mail">སྦྲག་ཡིག་སྐུར་།</string>
    <string name="map">ས་ཁྲ།</string>
    <string name="mariSilicon_guide_page_detail1">མ་ལི་ཡ་ན་® MariSilicon X ལ་འཛེར་འཇོམ་དང་འགུལ་རྣམ་ཐག་གཅོད་བྱེད་ནུས་སྟོབས་ཆེན་ཡོད། AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་ 4K གསལ་ཚད་འོག་ཏུ། མུན་ཁུལ་གྱི་འཛེར་གནས་གཙང་སེལ་བྱེད་པ་དང་གསལ་ཁུལ་གྱི་ཞིབ་ཆ་གསོག་ཉར་བྱེད་དེ། བརྙན་ཟློས་ཀྱི་བརྙན་རིས་རེ་རེ་དེ་བས་གསལ་ཞིང་དྭངས་གཙང་བྱེད།</string>
    <string name="mariSilicon_guide_page_detail2">མ་ལི་ཡ་ན་® MariSilicon X ཡིས་ཚོར་འདྲེན་ཆས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལ་འབྲེལ་ནས་ཚད་ཆེས་ཆེ་བས་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་འགུལ་རྣམ་ཁྱབ་ཁོངས་མཐོར་འདེགས་གཏོང་ཐུབ། AI བརྙན་ཟློས་སྟོབས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ན་ 4K གསལ་ཚད་འོག་ཏུ། མུན་གསལ་བསྡུར་བ་དྲག་པའི་འོད་ལ་ལྡོག་པའི་མིའི་གཟུགས་དང་འོད་གསལ་བའི་ཡུལ་ལྗོངས་ཚང་མ་དོ་མཉམ་དང་རང་བྱུང་གིས་མངོན་ཐུབ།</string>
    <string name="mariSilicon_guide_page_detail3">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་པར་ཆས་ཀྱི་ App ལས་གཞན། མ་ལི་ཡ་ན་® MariSilicon X ལ་བརྙན་རིས་རྩིས་ནུས་སྟོབས་ཆེན་ཡོད་ཅིང་། རྒྱལ་ཁབ་ཕྱི་ནང་གི་རྒྱུག་ཆེའི་པར་ཆས་ App ཁེབས་ཡོད། དེ་དག་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་དང་པར་ལེན་སྐབས། དེའི་ཁྱད་འཕགས་ཀྱི་འཛེར་འཇོམ་དང་འགུལ་རྣམ་ཐག་གཅོད་ནུས་པ་ལས་སླ་མོར་ཉམས་ལེན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="mariSilicon_guide_page_title1">ཉིང་ལྷེབ་རིམ་པའི་ 4K མཚན་ལྗོངས་བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="mariSilicon_guide_page_title2">ཉིང་ལྷེབ་རིམ་པའི་ 4K HDR བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="mariSilicon_guide_page_title3">པར་ཆས་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་པའི་པར་ལེན་བརྙན་རྒྱུ་རིམ་སྤོ་བྱེད།</string>
    <string name="mariSilicon_introduce_tip">སྒྲིག་ཆས་འདིར་ OPPO ཡི་རང་གིས་གསར་བཏོད་བྱས་པའི་ NPU ཉིང་ལྷེབ་ཡོད་དེ། མ་ལི་ཡ་ན་® MariSilicon X ཡིན། དེའི་པར་རིས་གཞི་གྲངས་ཐག་གཅོད་པའི་ནུས་པ་སྟོབས་ཆེན་བརྒྱུད་ནས། ཁྱེད་ལ་ཕྱོགས་ཡོངས་ཅན་གྱི་བརྙན་རིས་ཉམས་ལེན་རིམ་སྤོ་མཁོ་འདོན་བྱེད།.%1$s</string>
    <string name="megaByteSpeed"> MB/s</string>
    <string name="megabyteShort"> MB</string>
    <string name="meituan">མའེ་ཐོན།</string>
    <string name="micro_lens_mode_toast">བར་ཐག་ཕྲ་མའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="mobile_and_wlan_network_not_connect_str">ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པར་ \"ཁ་པར་དྲ་རྒྱ།\" སྤར་བའམ། WLAN སྤར།</string>
    <string name="mode_double_exposure_move_closer">ཅུང་ཙམ་བཅར་བ།</string>
    <string name="mode_double_exposure_only_support_30fps">རིས་ 30 དང་དེའི་མན་གྱི་རིས་ཕྱོད་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་ཁོ་ན་ནང་འདྲེན་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="mode_double_exposure_video_cannot_resolve">བརྙན་ཟློས་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་ཐབས་བྲལ། བརྙན་ཟློས་གཞན་པ་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="mode_double_exposure_video_importing">ནང་འདྲེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="morning">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="movie_mode_hdr_hint">བརྙན་ཟློས་ HDR ཡིས་ཁ་དོག་དང་བསྡུར་ཚད་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="movie_mode_log_hint">LOG ཡིས་གསལ་ཁུལ་གྱི་ཞིབ་ཆ་སོར་ཉར་བྱེད་ཆོག རྗེས་སུ་མདོག་སྒྱུར་དགོས།</string>
    <string name="need_install_ali">རྟགས་རིས་འདིས་དངུལ་སྤྲོད་ནོར་བུ་བེད་སྤྱོད་ནས་ཁ་ཕྱེ་དགོས། དངུལ་སྤྲོད་ནོར་བུ་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="need_install_dy">རྟགས་རིས་འདི་ཏོའུ་དབྱིན་བེད་སྤྱོད་ནས་ཁ་ཕྱེ་དགོས། ཏོའུ་དབྱིན་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="need_install_tb">རྟགས་རིས་འདི་ཐའོ་པོའོ་བེད་སྤྱོད་ནས་ཁ་ཕྱེ་དགོས། ཐའོ་པོའོ་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="need_install_wx">རྟགས་རིས་འདི་སྐད་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་ནས་ཁ་ཕྱེ་དགོས། སྐད་འཕྲིན་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="new_camera_about_location_info_service_content">གཤམ་གསལ་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་རྩོལ་ནུས་ལྟོས་ཟླའི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཤམ་གསལ་གྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="new_camera_basic_functions_no_sticker_geographic_filter">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_basic_functions_no_sticker_no_geographic_filter">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_basic_functions_no_sticker_no_geographic_filter_no_watermark">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_basic_functions_sticker_geographic_filter">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_basic_functions_sticker_no_geographic_filter">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་འགོ་རྩོམ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_geograhic_fillter_no_sticker">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་མདོག་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་ཐོབ་ཐབས་དང་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_geograhic_filter_OS13">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_geograhic_filter_OS13_android_t">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_geographic_filter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_geographic_location_filter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_geographic_location_filter_skin">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ཁྲོད་དུ་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ཟིན་ཐོར་འགོད་ཐབས་བྲལ། འདྲ་པར་གྱི་སྐྱི་གཤིས་ཚད་འཇལ་ཡར་སྐྱེལ་ཞིང་དབྱེ་ཞིབ་སྙན་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་འདྲ་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པའི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་འདྲ་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱད་ནས་བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་སྐབས་སྒྲ་ཕབ་གོམ་མཉམ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_OS13">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_OS13_android_t">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_no_watermark_OS13">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_no_sticker_no_geograhic_filter_no_watermark_OS13_android_t">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_sticker_geograhic_filter_OS13">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_sticker_geograhic_filter_OS13_android_t">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_sticker_geograhic_filter_sticker">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཕབ་ལེན་དང་མདོག་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་ཐོབ་ཐབས། བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="new_camera_disagree_sticker_no_geographic_filter_OS13">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_sticker_no_geographic_filter_OS13_android_t">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ཆོག པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="new_camera_disagree_sticker_no_geographic_filtter">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་བྱའི་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་ཕབ་ལེན་དང་བརྙན་རིས་ཀྱི་ཞིབ་འཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་དུ་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པ། ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རྗེས་བེད་སྤྱོད་པ་བཅས་བྱེད་ཐབས་བྲལ། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་སྟེ། པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན། རྨང་གཞིའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། པར་ཆས་ཀྱིས་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་ལ་སྤྱོད་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་དགོས།</string>
    <string name="new_camera_location_info_no_geographic_filter_content">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="new_camera_location_info_service_content">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="new_camera_no_sticker_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ཀྱི་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_no_sticker_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
པར་རིས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་ཁྲོད་ཀྱི་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སོགས་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་སོགས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_no_sticker_no_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_no_sticker_no_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_no_sticker_no_geographic_filter_no_watermark_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་གི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_no_sticker_no_geographic_filter_no_watermark_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་གི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_statement_description_for_export">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན།</string>
    <string name="new_camera_statement_description_no_sticker_location_v4_skin">པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་ཕབ་བཟོའི་རྩོལ་ནུས་རིགས་སྣ་མང་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས་ཏེ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ། དྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་ཡར་སྐྱེལ་དང་སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ཅིང་དབྱེ་ཞིབ་སྙན་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པ། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་འདྲ་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་པར་རིས་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ། སྒྲ་དུང་བེད་སྤྱོད་ནས་བརྙན་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱེད་སྐབས་སྒྲ་ཕབ་གོམ་མཉམ་བྱེད་པ། ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་ཀྱིས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ཁྲོད་དུ་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཟིན་ཐོར་འགོད་ཆོག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="new_camera_sticker_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_sticker_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_sticker_no_geographic_filter_content_OS13">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ནང་དོན་ཉར་ཚགས་བྱ་དགོས། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས།། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="new_camera_sticker_no_geographic_filter_content_OS13_android_t">"པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། པར་ཆས་ནི་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་གྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། 
པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བརྙན་མིག་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་པར་ལེན་པ་དང་བརྙན་ལེན་དགོས། སྒྲ་དུང་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ནས་བརྙན་ལེན་སྐབས་སྒྲ་ཟློས་ཕབ་བཟོ་བྱ་དགོས། འདྲ་པར་དང་བརྙན་ཟློས་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྨྱན་གཟུགས་ནང་དོན་རྩོམ་སྒྲིག་སམ་དོ་དམ་བྱེད་པ། 
ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་བྱང་དང་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ཆུ་རིས། གཅེས་པར་སྦྱར་ཤོག་སོགས་ཀྱི་དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་མ་རྒྱུ་མཛོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་ཡང་དག་པར་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་རྟགས་རྒྱག་མངོན་སྟོན་བྱ་དགོས། གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་བེད་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱ་དགོས།། 
གོང་བརྗོད་དབང་ཚད་ནི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་དབང་སྤྲོད་རེ་ཞུ་བྱ་སྲིད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་ཚང་རྩོལ་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་རྒྱུས་ལོན་ཡོད་པ། ཁ་ཕྱེ་བ་བཅས་མཚོན།"</string>
    <string name="night_filter_black_gold">སྤུས་ཚོར་གསེར་ནག</string>
    <string name="night_filter_blue_orange">ཚན་ཕྲུལ་ལི་སྔོན།</string>
    <string name="night_filter_bright_coloured">འོད་མདངས་བཀྲ་བའི་མཚན་མོ།</string>
    <string name="night_filter_cyberpunk_oplus_r">སེར་པོ་ཕེང་ཁེ།</string>
    <string name="night_filter_flamingo_oplus_r">འབར་ཤུགས།</string>
    <string name="night_filter_interstellar_space">སྐར་རྒྱུད་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="night_filter_modern_gold_oplus_r">དཔེ་གསར།</string>
    <string name="night_filter_night_city">མཚན་གྲོང་།</string>
    <string name="night_tripod_guide_description">ཁ་ཕྱེས་རྗེས། འོད་ལེན་གྱི་དུས་ཚོད་ཆེས་རིང་ན་སྐར་ཆ་ 35 ཡིན། པར་ལེན་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་བརྟན་འཇགས་རྒྱུན་སྲིང་དགོས།</string>
    <string name="night_tripod_guide_description_new">ཁ་ཕྱེས་རྗེས། འོད་ཕོག་དུས་ཚོད་ཆེས་རིང་ན་སྐར་ཆ་ 45 ལོན་ཐུབ། པར་ལེན་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་བརྟན་འཇགས་རྒྱུན་སྲིང་དགོས།</string>
    <string name="no_network_connect_str">དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་མི་འདུག</string>
    <string name="open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="open_in_map">ས་ཁྲའི་ཁྲོད་དུ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="open_web">ཁ་ཕྱེ་</string>
    <string name="opening_please_wait">ངོས་འཛིན་ཐུབ་སོང་། མཇུག་འབྲས་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="oplus_r_camera_setting_watermark_location_names_bottom">འོག</string>
    <string name="oplus_r_camera_setting_watermark_location_names_bottom_center">འོག་ཁུལ་དུ་དཀྱིལ་འཇོག</string>
    <string name="oplus_r_camera_setting_watermark_location_names_top">གོང་།</string>
    <string name="oplus_r_camera_setting_watermark_location_names_top_center">རྩེ་ཏུ་དཀྱིལ་འཇོག</string>
    <string name="oppo_copy_finish">འདྲ་བཤུས་ཟིན།</string>
    <string name="out_capture_guide">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་ཕྱེ་ནས་རྒྱབ་འཇུག་བརྙན་མིག་གིས་པར་ལེན།</string>
    <string name="out_capture_guide_inner">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་བསྐོར་ནས། ཕལ་རོལ་བེད་སྤྱད་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="out_capture_inner_tip">བརྙན་ལེན་སྐབས་རྒྱབ་འཇོག་བརྙན་མིག་ས་ཁུལ་དུ་བལྟ་རོགས།</string>
    <string name="out_capture_rear_bubble_tip">རྒྱབ་འཇོག་བརྙན་མིག་བེད་སྤྱད་ནས་རང་པར་ལེན།</string>
    <string name="out_preview_rear_bubble_tip">གོམ་མཉམ་གྱིས་ཕྱི་ཡོལ་སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="out_small_capture_guide_inner">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཁ་བསྐོར་ནས། ཡོལ་ཆུང་བེད་སྤྱད་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="pause">བར་མཚམས་འཇོག་པ།</string>
    <string name="payment">དངུལ་སྤྲོད།</string>
    <string name="person_info_list_content">ས་ཁམས་གནས་ཡུལ།</string>
    <string name="person_info_list_content_funcation_setting_location">པར་ཆས་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོད་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་འདེམས་ཚན།</string>
    <string name="person_info_list_content_funcation_water_mark_location">པར་ཆས་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོད་ནས་ཆུ་རིས། དེ་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་འདེམས་ཚན།</string>
    <string name="person_info_list_content_method">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེས་རྗེས། རྩོལ་ནུས་འདི་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་རང་འགུལ་གྱིས་བསྡུ་རུབ་བྱེད།</string>
    <string name="person_info_list_content_purpose_setting_location">འདྲ་པར་ལ་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་སྣོན་པ། ས་ཁམས་མདོག་ཤེལ་སྐུལ་སློང་བྱེད་པ་སོགས།</string>
    <string name="person_info_list_content_purpose_setting_location_no_geographic_filtter">འདྲ་པར་ལ་ས་ཁམས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་སྣོན་པ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པར་སྤྱོད།</string>
    <string name="person_info_list_content_purpose_water_mark_location">འདྲ་པར་ཡང་ན་བརྙན་ཟློས་ལ་ས་ཁམས་ཆུ་རིས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="person_info_list_title">ཉེར་སྤྱོད་འདིས་བསྡུ་རུབ་བྱེད་པའི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་གཤམ་གསལ་ལྟར།</string>
    <string name="person_info_list_title_function_scenario">ལས་སྒོའི་རྩོལ་ནུས་སམ་བཟོ་ལྗོངས། %s</string>
    <string name="person_info_list_title_information">བསྡུ་རུབ་བྱས་པའི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན། %s</string>
    <string name="person_info_list_title_method">བསྡུ་རུབ་བྱ་ཐབས། %s</string>
    <string name="person_info_list_title_purpose">བསྡུ་རུབ་དམིགས་ཡུལ། %s</string>
    <string name="person_info_list_updatetime">གསར་སྒྱུར་དུས་ཚོད། 2022 ལོའི་ཟླ་བ་ 8 པའི་ཚེས་ 3 ཉིན།</string>
    <string name="person_info_list_verson">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་པར་གཞིའི་ཨང་། %s</string>
    <string name="petaByteSpeed"> PB/s</string>
    <string name="petabyteShort"> PB</string>
    <string name="phone_dialog_items_call_phone">ཁ་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="phone_dialog_items_copy_number">ཨང་གྲངས་འདྲ་བཤུས་བྱ།</string>
    <string name="phone_dialog_items_save_phone">ཨང་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱ།</string>
    <string name="phone_dialog_items_send_message">འཕྲིན་ཐུང་སྐུར་བ།</string>
    <string name="pinduoduo">ཕེན་ཏོ་ཏོ།</string>
    <string name="play">གཏོང་བ།</string>
    <string name="portuguese">ཕོར་ཐི་གལ་གྱི་སྐད།</string>
    <string name="power_saving_recorder_tap_tip">བརྙན་ཡོལ་ལ་རྡེབ་ནས་མངོན་སྟོན་སླར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="privacy_policy_agree">འཐད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="privacy_policy_choice_label">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="privacy_policy_disagree">འཐད་པ་མིན།</string>
    <string name="privacy_policy_link">མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་སྲུང་སྐྱོབ་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="privacy_policy_more">མོས་མཐུན་ལ་རྡེབ་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་ནང་དོན་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་པ་མཚོན།</string>
    <string name="privacy_policy_title">\"པར་ཆས།\" ངོས་ལེན་མེད་པ།</string>
    <string name="professional_mode_guide_amf">AF/MF (ལག་འགུལ་ལམ་རང་འགུལ་གྱིས་མདོ་སྒྲིག)</string>
    <string name="professional_mode_guide_amf_description">མདོ་སྒྲིག་བྱ་ཐབས། AF ནི་རང་འགུལ་མདོ་སྒྲིག་ཡིན། པར་ཆས་རང་འགུལ་གྱིས་པར་ལེན་གཙོ་གཟུགས་ཐོག་ཏུ་མདོ་སྒྲིག་བྱེད། MF ནི་ལག་འགུལ་གྱིས་མདོ་སྒྲིག་པ་ཡིན། ལག་འགུལ་གྱིས་མདོ་སྒྲིག་བར་ཐག་པར་ལེན་གཙོ་གཟུགས་ལ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱས་ནས་གསལ་བོར་བྱེད།</string>
    <string name="professional_mode_guide_amfoc">AF/MF (ལག་འགུལ་ལམ་རང་འགུལ་གྱིས་མདོ་སྒྲིག)</string>
    <string name="professional_mode_guide_amfoc_title">Focus (རང་འགུལ་ལམ་ལག་འགུལ་གྱིས་མདོ་སྒྲིག་པ།)</string>
    <string name="professional_mode_guide_ev">EV (འོད་ལེན་གསབ་པ།)</string>
    <string name="professional_mode_guide_ev_desc">འོད་ལེན་གསབ་པས་མིག་སྔའི་འོད་ལེན་གྱི་རྨང་གཞིའི་ཐོག་ནས་འོད་ལེན་སྣོན་འཕྲི་བྱེད་ཆོག -EV ནི་འོད་ལེན་འཕྲི་བ་ཡིན། +EV ནི་འོད་ལེན་སྣོན་པ་ཡིན། སྔོན་བལྟའི་ཁྱད་ནུས་མུན་དྲགས་ན། འོད་ལེན་གསབ་གྲངས་སྣོན་དགོས། (+EV) དེ་ལས་ལྡོག་ན་འོད་ལེན་གསབ་གྲངས་འཕྲི་དགོས། (-EV)</string>
    <string name="professional_mode_guide_ev_description">འོད་ལེན་གསབ་པས་མིག་སྔའི་འོད་ལེན་གྱི་རྨང་གཞིའི་ཐོག་ནས་འོད་ལེན་སྣོན་འཕྲི་བྱེད་ཆོག -EV ནི་འོད་ལེན་འཕྲི་བ་ཡིན། +EV ནི་འོད་ལེན་སྣོན་པ་ཡིན། སྔོན་བལྟའི་ཁྱད་ནུས་མུན་དྲགས་ན། འོད་ལེན་གསབ་གྲངས་སྣོན་དགོས། དེ་ལས་ལྡོག་ན་འོད་ལེན་གསབ་གྲངས་འཕྲི་དགོས།</string>
    <string name="professional_mode_guide_headline">ཞུགས་གྲངས་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="professional_mode_guide_iso">ISO (འོད་ཚོར་ཚད།)</string>
    <string name="professional_mode_guide_iso_description">པར་ཆས་ཀྱི་འོད་ཐིག་གི་ཚོར་སྐྱེན་ཚད། འོད་ཚོར་ཚད་མཐོར་འདེགས་བཏང་ན་མུན་འོད་ཁོར་ཡུག་འོག་གི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་ཆོག འོན་ཀྱང་བརྙན་རིས་ཀྱི་འཛེར་ཚེག་དེ་ལས་མང་སྲིད། འོད་ཚོར་ཚད་མཐོ་ན་འོད་ཐིག་གི་ཚོར་སྐྱེན་ཚད་དེ་བས་དྲག འདྲ་པར་དེ་བས་གསལ། འོད་ཚེག་མང་། འོད་ཚོར་ཚད་དམའ་ན་འདྲ་པར་མུན། འོད་ཚེག་ཉུང་།</string>
    <string name="professional_mode_guide_shutter">S (འོད་སྒོའི་འགྲོས་ཚད།)</string>
    <string name="professional_mode_guide_shutter_desc">མགྱོགས་སྒོའི་འགྲོས་ཚད་ཀྱིས་འདྲ་པར་གྱི་འོད་ལེན་དུས་ཚོད་རིང་ཐུང་གཏན་འཁེལ་བྱས་ཡོད། འོད་སྒོའི་འགྲོས་ཚད་ཇེ་དལ་དུ་བཏང་ན་འོད་ལེན་དུས་ཚོད་ཇེ་རིང་དུ་གཏོང་ཆོག མུན་འོད་ཁོར་ཡུག་འོག་གི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་ཆོག མགྱོགས་སྒོ་མཇུག་སྒྲིལ་སྔོན་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བརྟན་འཇགས་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="professional_mode_guide_shutter_description">མགྱོགས་སྒོའི་འགྲོས་ཚད་ཀྱིས་འདྲ་པར་གྱི་འོད་ལེན་དུས་ཚོད་རིང་ཐུང་གཏན་འཁེལ་བྱས་ཡོད། འོད་སྒོའི་འགྲོས་ཚད་ཇེ་དལ་དུ་བཏང་ན་འོད་ལེན་དུས་ཚོད་ཇེ་རིང་དུ་གཏོང་ཆོག མུན་འོད་ཁོར་ཡུག་འོག་གི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་ཆོག མགྱོགས་སྒོ་མཇུག་སྒྲིལ་སྔོན་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བརྟན་འཇགས་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="professional_mode_guide_shutter_title">Shutter (འོད་སྒོའི་འགྲོས་ཚད།)</string>
    <string name="professional_mode_guide_title">པར་ལེན་ཞུགས་གྲངས་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="professional_mode_guide_white_balance">WB (དཀར་པོའི་དོ་མཉམ་གྲངས་ཐང་།)</string>
    <string name="professional_mode_guide_white_balance_desc">པར་ཆས་འོད་གསལ་ཚད་མི་འདྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཁྲོད་དུ་དངོས་གཟུགས་དཀར་པོ་གང་ནུས་ཀྱིས་ཚད་ལྡན་གྱི་མདོག་དཀར་པོར་སླར་གསོ་བྱེད། དམིགས་ཡུལ་ནི་གྲུབ་པའི་བརྙན་རིས་ལ་མདོག་ཁྱད་མི་བྱུང་ཆེད་ཡིན།</string>
    <string name="professional_mode_guide_white_balance_description">དཀར་པོའི་དོ་མཉམ་གྲངས་ཐང་སྙོམ་སྒྲིག་བྱས་ན་པར་ཆས་འོད་གསལ་ཚད་མི་འདྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཁྲོད་དུ་དཀར་པོ་ཚད་ལྡན་གྱི་མདོག་དཀར་པོར་སླར་གསོ་བྱེད། གྲངས་ཐང་མཐོ་ན་འདྲ་པར་གྱི་མདོག་གཞི་དྲོད་ཅན་ཡིན་པ་དང་། གྲངས་ཐང་དམའ་ན་མདོག་གཞི་གྲང་མོ་ཡིན།</string>
    <string name="qq">QQ</string>
    <string name="quick_share_and_edit">མཉམ་སྤྱོད་དང་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="quick_share_and_edit_summary">པར་བླངས་རྗེས། གཡོན་འོག་ཟུར་གྱི་བསྡུས་རིས་ཡར་དེད་ན་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་རྩོམ་སྒྲིག་གམ་མཉམ་སྤྱོད་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="quick_share_and_edit_tips">མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་བླངས་པའི་འདྲ་པར་རམ་བརྙན་ཟློས་མཉམ་སྤྱོད་དང་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="quick_share_and_edit_title">མྱུར་སྟབས་མཉམ་སྤྱོད་དང་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="rack_move_preview_hint">གཡོན་འོག་ཟུར་གྱི་མཐེབ་ལ་བརྡབས་ནས་སྔོན་བལྟའི་བརྙན་རིས་ཡོལ་ཕྱེད་འོག་མ་རུ་སྤོ་ཆོག ཕྱོགས་ཚད་དམའ་བའི་པར་ལེན་པར་བདེ།</string>
    <string name="recognize_text">ཡི་གེ་ངོས་འཛིན།</string>
    <string name="record_time">ཕབ་བཟོའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="red_dot_description">བརྡ་ཐོ་གསར་བ།</string>
    <string name="reduce_fouces_distance">མདོ་སྒྲིག་བར་ཐག་ཇེ་ཐུང་གཏོང་།</string>
    <string name="rio_toast_shell_covered_camera_lens">བརྙན་མིག་བཀག་ཟིན། འོད་གསབ་པང་བླངས་ནས་བརྙན་པར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="russian">ཨུ་རུ་སུའི་སྐད།</string>
    <string name="safety_monitoring_tips">ཨང་རྟགས་འདིར་%sཆ་འཕྲིན་ཚུད་པ་ངོས་འཛིན་བྱུང་། མུ་མཐུད་དུ་ཁ་ཕྱེའམ།</string>
    <string name="sau_dialog_description_head">ཐོ་འགོད་དག་གསར་སྒྱུར་བྱ།:</string>
    <string name="sau_dialog_downloaded_prompt">ཁ་པར་གཞི་གྲངས་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་མི་དགོས་པའི་ཐོག་ནས་རིམ་སྤར་ཐུམ་ཆག་ཕབ་ལེན་ཟིན། དེ་ད་ལྟ་སྒྲིག་འཇུག་བྱ།</string>
    <string name="sau_dialog_install_later">རྗེས་མ།</string>
    <string name="sau_dialog_install_now">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="sau_dialog_mobile_propmt">ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་པར་དྲ་ལམ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་འདུག ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར་དག་གིས་ཁ་པར་གཞི་གྲངས་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="sau_dialog_new_version">པར་གསར་པ་རྩད་ཆོད་ཡོད།</string>
    <string name="sau_dialog_size">ཆེ་ཆུང་གི་ཚད།</string>
    <string name="sau_dialog_upgrade_exit">ཐོན་སྒོ།</string>
    <string name="sau_dialog_upgrade_installing">སྒྲིག་འཇུག་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="sau_dialog_upgrade_later">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="sau_dialog_upgrade_now">གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="sau_dialog_upgrade_running">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="sau_dialog_vername">ཐོན།</string>
    <string name="scene_circle_subtitle">གཅེས་རྟེན་དང་གསོལ་ཟས་སོགས་ཀྱི་བཟོ་ལྗོངས་པར་ལེན་སྐབས། གཙོ་གཟུགས་བསྐོར་ནས་མདུན་དུ་བསྐྱོད་པའི་འགུལ་རྣམ་ཁྱད་ནུས་གསར་འགྲུབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_circle_title">འཁྱིལ་འཁོར།</string>
    <string name="scene_dolly_zoom_subtitle">ཚད་ཐུབ་ཀྱི་ཞི་ཆུ་ཁི་ཁོའི་མདོ་སྒྱུར། གཞུང་ཟབ་ཚོར་བ་དྲག་པའི་བཟོ་ལྗོངས་ལ་པར་ལེན་སྐབས། རྒྱབ་ལྗོངས་མུ་མཐུད་དུ་རྒྱང་ལ་འགྲོ་བའི་འགུལ་རྣམ་ཁྱད་ནུས་གསར་འགྲུབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_dolly_zoom_title">ཞི་ཆུ་ཁི་ཁོ།</string>
    <string name="scene_portrait_subtitle">མིའི་གཟུགས་པར་ལེན་སྐབས། རིག་ལྡན་གྱིས་མིའི་གཟུགས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ངོས་འཛིན་བྱེད། གཞུ་དབྱིབས་ཀྱི་བརྙན་མིག་སྤོ་བའི་ཁྱད་ནུས་མི་འདྲ་བ་གསར་འགྲུབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_portrait_title">གཞུ་དབྱིབས།</string>
    <string name="scene_swing_subtitle">བཟོ་ལྗོངས་སྣ་ཚོགས་པར་ལེན་སྐབས། གཡོ་འགུལ་གྱིས་མདུན་དུ་བསྐྱོད་པའི་འགུལ་རྣམ་ཁྱད་ནུས་གསར་འགྲུབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_swing_title">ཐན་ཀོ།</string>
    <string name="self_search_text">འཚོལ་ཞིབ།</string>
    <string name="self_select_all_text">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="send_email">གློག་རྡུལ་སྦྲག་ཡིག་སྐུར།</string>
    <string name="share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="skin_detect_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_recapture">བསྐྱར་དུ་པར་ལེན།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_retry">ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_invalid_face_macro_img">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ། ངོ་གདོང་གི་ཕྱི་རྣམ་གྱི་འདྲ་པར་མིན།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_invalid_face_macro_img_v2">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ། ངོ་གདོང་གི་སྐྱི་པགས་ཀྱི་ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ་གྱི་འདྲ་པར་གསལ་བོ་ཡང་བསྐྱར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_invalid_macro_img">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ། ཕྱི་རྣམ་གྱི་འདྲ་པར་མིན།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_invalid_macro_img_v2">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ། སྐྱི་པགས་ཀྱི་ཕྲ་མཐོང་ལྟ་ཤེལ་གྱི་འདྲ་པར་གསལ་བོ་ཡང་བསྐྱར་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_no_network">དྲ་རྒྱ་ཆད་ཟིན། དྲ་སྦྲེལ་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_recapture_face_img">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ། བརྙན་མིག་ལ་དྲང་མོར་གཏད་ཅིང་ཡང་བསྐྱར་ངོ་གདོང་གི་འདྲ་པར་ཆ་ཚང་བ་ལེན་པ།</string>
    <string name="skin_detect_error_dialog_title_unclear_macro_img">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ། ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ་གྱི་འདྲ་པར་གསལ་བོ་མིན།</string>
    <string name="skin_detect_face_capture_hint">ངོ་གདོང་སྒོར་དབྱིབས་ཁྲོད་དུ་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_guide_description">ཕྱི་རྣམ་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱིས་རྩིས་ཐབས་བརྒྱུད་ནས་ཕྱི་རྣམ་གྱི་པར་རིས་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད། སྐྱི་གཤིས་གནས་ཚུལ་གྱི་སྙན་ཞུ་ཕྱིར་འདྲེན། བེད་སྤྱོད་པའི་ AI ཕྱི་རྣམ་རྩིས་ཐབས་ལག་རྩལ་ནི་ཀྲུང་ཧྲན་སློབ་ཆེན་གྱི་སྨན་ཁང་བརྒྱད་པའི་ཕྱི་རྣམ་ཁག་དང་ཆིན་ཧྭ་སློབ་ཆེན་གྱི་འོད་རིག་པའི་ཞིབ་དཔྱད་བརྙན་འགྲུབ་ཚོད་ལྟ་ཁང་། མཛེས་བཟོའི་སྨན་བཅོས་ཞིབ་འཇུག་གླིང་བཅས་ཀྱིས་མཉམ་འབྲེལ་གྱིས་གསར་སྤེལ་བྱས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="skin_detect_guide_face_step1">གོམ་རིམ་དང་པོ། ངོ་གདོང་གི་འདྲ་པར་ཆ་ཚང་བ་ལེན་པ།</string>
    <string name="skin_detect_guide_face_step2">གོམ་རིམ་གཉིས་པ། ངོ་གདོང་ཕྱི་རྣམ་གྱི་ཕྲ་མཐོང་འདྲ་པར་བླངས་ནས། སྐྱི་སྤུས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="skin_detect_guide_face_title">AI ངོ་གདོང་ཕྱི་རྣམ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="skin_detect_guide_macro_description">ཕྱི་རྣམ་གྱི་ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ་གྱི་པར་རིས་བླངས་ནས། ཕྱི་རྣམ་གྱི་ཆུ་འདུས་ཚད་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད།</string>
    <string name="skin_detect_guide_macro_title">ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ་གྱིས་ཕྱི་རྣམ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="skin_detect_micro_capture_hint">ཕྱི་རྣམ་གྱི་ཕྲ་མཐོང་ལྟ་ཤེལ་གྱི་པར་རིས་གསལ་བོ་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_micro_face_skin_capture_hint">ངོ་གདོང་གི་ཕྱི་རྣམ་གྱི་ཕྲ་མཐོང་ཆེ་ཤེལ་གྱི་པར་རིས་གསལ་བོ་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_mobile_net_warning_dialog_continue">མུ་མཐུད་དུ་ཐག་གཅོད་བྱེད།</string>
    <string name="skin_detect_mobile_net_warning_dialog_title">སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱད་ནས་སྐྱི་སྤུས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ན་བཞུར་ཚད་ཟད་གྲོན་བྱ་སྲིད། མུ་མཐུད་དུ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="skin_detect_offline_notice">ལས་སྒོ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱས་པས། སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་སྐབས་སྡོད་བྱས་ཟིན། གལ་ཏེ་མི་བདེ་བ་ཡོད་ན། དགོངས་དག་ཞུ་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_result_age_title">སྐྱི་པགས་ཀྱི་ལོ་ཚོད། %1$s</string>
    <string name="skin_detect_result_finish">རྫོགས་པ།</string>
    <string name="skin_detect_result_hydration">སྐྱི་པགས་ཀྱི་ཆུ་འདུས་ཚད། %1$s</string>
    <string name="skin_detect_result_proposal">གྲོས་གཞི།</string>
    <string name="skin_detect_result_save">མཇུག་འབྲས་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="skin_detect_result_save_to_album">ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་འབྲས་པར་དེབ་ཏུ་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="skin_detect_result_score_evenness">སྙོམས་ཚད། %1$d</string>
    <string name="skin_detect_result_score_fineness">ཞིབ་ཚགས་ཚད། %1$d</string>
    <string name="skin_detect_result_score_hydration">བརླན་ཚད། %1$d</string>
    <string name="skin_detect_result_score_oilness">སྐམ་སྣུམ་གཤིས། %1$d</string>
    <string name="skin_detect_result_score_overall">བདེ་ཐང་ཚད། %1$d</string>
    <string name="skin_detect_result_score_title">ཕྱི་རྣམ་དཔྱད་སྐར།</string>
    <string name="skin_detect_result_title">ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་འབྲས།</string>
    <string name="skin_detect_result_type0">སྣུམ་གཤིས།</string>
    <string name="skin_detect_result_type1">སྐམ་གཤིས།</string>
    <string name="skin_detect_result_type2">བར་གཤིས།</string>
    <string name="skin_detect_result_type3">མཉམ་འདྲེས་རང་བཞིན།</string>
    <string name="skin_detect_result_type_title">སྐྱི་གཤིས། %1$s</string>
    <string name="skin_detect_scanning">སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="skin_detect_statement_content_list_3rd_share_info">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཆ་འཕྲིན་མཉམ་སྤྱོད་རེའུ་མིག</string>
    <string name="skin_detect_statement_content_v2">སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ནས་བདམས་པའི་འདྲ་པར་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ་ཆས་སུ་ཡར་སྐྱེལ་བྱས་ནས་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཅིང་སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་མཇུག་འབྲས་བྱེད་དགོས། བརྙན་མིག་བེད་སྤྱོད་ནས་འདྲ་པར་ལེན་དགོས། ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་བླངས་པའི་འདྲ་པར་ཉར་ཚགས་དང་ཀློག་པ། འདྲ་པར་ལེན་པའི་ས་གནས་འགྲེམ་སྟོན་བྱེད་དགོས། ཞབས་ཞུ་ཆས་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱ་མི་སྲིད། སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་འབྲས་ཟུར་དཔྱད་ཙམ་ཡིན། སྨན་བཅོས་ནད་བརྟག་ལ་སྤྱོད་མི་རུང་། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་ནང་དོན་དང་%1$sལ་མོས་མཐུན་བྱས་པ་མཚོན།</string>
    <string name="skin_detect_statement_upoad_pic">སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱ་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་དྲ་སྦྲེལ་ཞིང་ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་གདོང་བརྙན་རིས་དང་ཕྱི་རྣམ་གྱི་པར་རིས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཅིང་། མཛེས་བཟོའི་སྨན་བཅོས་ཞིབ་འཇུག་གླིང་ལ་གོང་བརྗོད་ཆ་འཕྲིན་མཉམ་སྤྱོད་བྱས་ནས་སྐྱི་གཤིས་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་སྙན་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་དགོས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་མི་བྱེད་བདམས་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་རྩོལ་ནུས་འདི་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་%1$sདང་%2$sལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="skin_detect_use_personal_info_statement_title">རྩོལ་ནུས་འདིས་ཆ་འཕྲིན་ཐག་གཅོད་པར་མོས་མཐུན་བྱེད།</string>
    <string name="slogan_owner_edit_name_input_hint">པར་པ་འཇུག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="slogan_owner_name">རྩོམ་པ་པོ།</string>
    <string name="soloop_dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="soloop_dialog_install">འཇུག་པ།</string>
    <string name="soloop_same_template_tips">གྲགས་ཅན་དང་མཚུངས་བའི་མ་དཔེ་ཡིས་པར་ལེན།</string>
    <string name="spanish">སི་ཕན་གྱི་སྐད།</string>
    <string name="starry_fast_video_mode_title_oplus_r">སྐར་ཚོགས་དུས་འགྱངས།</string>
    <string name="starry_mode_guide_content_oplus_r">ཕྱི་ལྗོངས་ཀྱི་བཟོ་ལྗོངས་སུ། སྐར་ཚོགས་ཀྱི་འདྲ་པར་དང་སྐར་ཚོགས་དུས་འགྱངས་བརྙན་ཟློས་ལེན་ཆོག སྐར་ཚོགས་བཀྲ་བ་ཟིན་ཐོར་འགོད་ཆོག པར་ལེན་སྐབས་འོད་ཁུངས་གཞན་པའི་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་པར་གཡོལ་ཞིང་། ཀ་གསུམ་སྒྲོམ་བེད་སྤྱད་ནས་སྒྲིག་ཆས་བརྟན་འཇགས་བྱ་རོགས། སྐར་ཚོགས་བཟོ་ལྗོངས་མིན་སྐབས་རྣམ་པ་འདི་བེད་སྤྱོད་པར་འོས་སྦྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="starry_mode_guide_no_video_content_oplus_r">ཕྱི་ལྗོངས་ཀྱི་བཟོ་ལྗོངས་སུ། སྐར་ཚོགས་ཀྱི་འདྲ་པར་ལེན་ཆོག སྐར་ཚོགས་བཀྲ་བ་ཟིན་ཐོར་འགོད་ཆོག པར་ལེན་སྐབས་འོད་ཁུངས་གཞན་པའི་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་པར་གཡོལ་ཞིང་། ཀ་གསུམ་སྒྲོམ་བེད་སྤྱད་ནས་སྒྲིག་ཆས་བརྟན་འཇགས་བྱ་རོགས། སྐར་ཚོགས་བཟོ་ལྗོངས་མིན་སྐབས་རྣམ་པ་འདི་བེད་སྤྱོད་པར་འོས་སྦྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="starry_video_mode_title_oplus_r">སྐར་ཚོགས་བརྙན་ལེན།</string>
    <string name="sticker_cancel_download">འདོར་བ།</string>
    <string name="sticker_consumption_networks_dialog">ལག་འཁྱེར་ཁ་པར་སྟེང་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་ཡིས་གཞི་གྲངས་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="sticker_continue_download">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="sticker_hint_blink">མིག་རྡེབ་ཙམ་བྱ་</string>
    <string name="sticker_hint_congratulate">ཁུ་ཚུར་སྙིམ་པའི་གུས་ཞབས་བྱ་</string>
    <string name="sticker_hint_heart_shape_one_hand">རྐྱང་ལག་སྙིང་དབྱིབས་བཅའ་</string>
    <string name="sticker_hint_heart_shape_two_hand">ལག་པས་སྙིང་དབྱིབས་བཅའ་</string>
    <string name="sticker_hint_hold_up_hand">ལག་མཐིལ་གྱེན་དུ་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_hint_index_finger">མཛུབ་མོ་གཅིག་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_hint_node_head">ཁྱེད་ཀྱི་མགོ་ལྕོག་ལྕོག་བྱ་</string>
    <string name="sticker_hint_ok">OK ཡི་བཟོ་ལྟ་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_hint_open_month">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་གདང་བར་བྱ་</string>
    <string name="sticker_hint_pick_eyebrow">ཁྱེད་ཀྱི་སྨིན་མ་གཟེང་གཟེང་བྱ་</string>
    <string name="sticker_hint_pistol">མཛུབ་མོས་མེ་མདའི་བཟོ་ལྟ་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_hint_shake_head">ཁྱེད་ཀྱི་མགོ་གཡུག་གཡུག་བྱ་</string>
    <string name="sticker_hint_show_palm">ལག་མཐིལ་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_hint_thumb_up">མཐེ་བོང་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_hint_yeah">V ཡི་བཟོ་ལྟ་སྟོན་</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_delete">བསུབ་འདོར།</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_delete_sticker">སྦྱར་ཤོག་བསུབ་འདོར་བྱ།</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_delete_stickers">སྦྱར་ཤོག་བསུབ་འདོར་བྱ།</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_title_select">སྦྱར་ཤོག་འདེམས།</string>
    <string name="sticker_recycle_bin_unselect_all">ཕྱིར་འཐེན་</string>
    <string name="sticker_recycle_item_bin_title_select">རྣམ་གྲངས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="sticker_tips_none">སྦྱར་ཤོག་མིན་འདུག</string>
    <string name="sticker_toast_disconnect">དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་མེད་</string>
    <string name="street_filter_80s_Cola">80s ཨ་རིའི་གནའ་ཚུལ།</string>
    <string name="street_filter_90s_pop">གནའ་ཚུལ་གསར་དར།</string>
    <string name="street_filter_guang_ying">འོད་གྲིབ།</string>
    <string name="street_filter_jie_pai">ཁྲོམ་སྲང་པར་ལེན།</string>
    <string name="street_filter_xi_ju">ཟློས་གར།</string>
    <string name="super_eis_on">བླ་ལྷག་བརྟན་པོའི་ཁ་ཕྱེས་འདུག</string>
    <string name="super_eis_on_keep_on_toast">བརྙན་པར་རིང་པོ་བླངས་པ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ཚ་པོ་ཆགས་འཇུག་པ་ཡིན།</string>
    <string name="super_text_copy_empty">བསྐྱར་བཤུ་བྱ་ཡུལ་གྱི་ནང་དོན་སྟོང་པའོ།</string>
    <string name="super_text_guide">ངོས་འཛིན་བྱས་པའི་པར་རིས་ཡི་གེའི་ནང་དོན་ཡིག་གཞིའི་རྣམ་པར་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="super_text_swipe_or_double_tap_select_text">དལ་གཡུལ་ཡང་ན་ཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་ཡིག་གཞི་འདེམས།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_clear">འདྲི་ཞིབ་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_search">འཚོལ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_submit">འདྲི་ཞིབ་འབུལ་ལམ་བྱ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_voice">སྐད་སྒྲ་འཚོལ།</string>
    <string name="switch_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="switch_off">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="switch_on">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="taobao">ཐོའོ་པའོ།</string>
    <string name="teraByteSpeed"> TB/s</string>
    <string name="terabyteShort"> TB</string>
    <string name="thai">ཐཡེ་ལེནྜའི་སྐད།</string>
    <string name="the_picture_is_too_large_to_be_recognized">པར་རིས་ཆེ་དྲགས། ངོས་འཛིན་བྱེད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="tiktok">ཏོའུ་དབྱིན།</string>
    <string name="time_lapse_pro_close_template">མ་དཔེ། ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_duration">དུས་ཡུན།</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_duration_unit">" སྐར་མ།"</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_duration_with_second">དུས་ཡུན་སྐར་ཆ་ %d</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_pro_params">ཆེད་ལས་ཞུགས་གྲངས།</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_shooting_interval">པར་ལེན་བར་བཅད།</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_speed">ལྡབ་འགྲོས།</string>
    <string name="time_lapse_pro_setting_of_speed_desc_secsond">པར་ལེན་བར་བཅད་སྐར་ཆ་ %s</string>
    <string name="time_lapse_pro_title">དཔེ་དབྱིབས།</string>
    <string name="time_lapse_pro_unlimited_time">དུས་ཡུན་ཚད་བཀག་མེད།</string>
    <string name="time_lapse_pro_video_time_format_min">སྐར་མ་ %d</string>
    <string name="toast_copy_msg">ཡིག་ཆ་འདྲ་བཤུས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="toast_ultra_wide_angel_lens">རྒྱ་ཡངས་བརྙན་མིག</string>
    <string name="toast_ultra_wide_micro_lens">རྒྱ་ཡངས་བརྙན་མིག་གམ་ཕྲན་ཐག་བརྙན་མིག</string>
    <string name="tripod_night_guide_title">མཚན་ལྗོངས་རྐང་ཁྲིའི་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="tx_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="tx_download_cancel">ཕབ་ལེན་འདོར་བ།</string>
    <string name="tx_download_fail">ཕབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="tx_download_progress_tips">%sཕབ་ལེན་ཟིན།</string>
    <string name="tx_download_url_error">ཕབ་ལེན་སྦྲེལ་མཐུད་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="tx_install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="tx_insuff_storage_space">ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་མི་འདང་།</string>
    <string name="tx_know">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="tx_load_fail">འགུལ་བདེའི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲོམ་གཞི་སྣོན་འཇུག་བྱེད་མ་ཐུབ། དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tx_mobile_service">སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུའི་སྒྲོམ་གཞི།</string>
    <string name="tx_no_app_tip">ཞབས་ཞུ་དེ་ལ་གཤམ་གྱི་མཉེན་ཆས་ཀྱི་ཆེས་གསར་ཤོས་ཀྱི་པར་གཞི་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ན་ད་གཟོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="tx_sure">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="tx_verify_fail">APK ཕབ་ལེན་རྒྱུན་ལྡན་མིན། བསྐྱར་དུ་ཕབ་ལེན་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="ultra_high_resolution_tip">ཆེས་གསལ་པར་སྤུས།</string>
    <string name="user_network_remind_info">བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས། རོགས་རམ་དང་ཡ་ལན་གྱིས་དྲ་ལམ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་འདོད་འདུག ཁྱེད་ཀྱིས་ཁས་ལེན་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="video_filter_blue">གནམ་སྔོན།</string>
    <string name="video_filter_green">ནགས་ལྗང་།</string>
    <string name="video_filter_red">དམར་པོ།</string>
    <string name="video_time">བརྙན་དངོས་ཀྱི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="vietnamese">ཝེ་ཐ་ནམ་གྱི་སྐད།</string>
    <string name="wallet">དངུལ་ཁུག</string>
    <string name="web_dialog_items_copy_url">URL བཤུས།</string>
    <string name="web_dialog_items_open_url">URL ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="web_dialog_items_open_with_overlay_window">གཡེང་སྒྲོམ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="web_dialog_items_save_url">ཡིག་འཛར་དུ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="wechat">སྐད་འཕྲིན།</string>
    <string name="xpan_user_guide_hint">ཡར་དེད་ནས་རྩོལ་ནུས་གསར་བ་ XPAN ལ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="zoom_in">ཆུང་སྡུད།</string>
    <string name="zoom_out">ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="zoom_ultra_wide_guide">ཆས་གཡོན་ཕྱོགས་ཀྱི་སྒོར་ཚེག་ལ་རྡེབ་ན་རྒྱ་ཆེས་ཆེ་བའི་བརྙན་མིག་ལ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="zoom_ultra_wide_switch_guide">རྡེབ་ནས་ཆེས་ཡངས་བརྙན་མིག་ལ་བརྗེ།</string>
</resources>
